[閣下為何還要迷摩🔴⚪⚫] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [392]

屌你都on99

第一 馬仔廢我有冇唔認呀

第二 你連j既意思都未搞清同我講我舉錯例？

以前勁所以成日懷緬過去叫j

咁我應用係第一季馬仔 應用係費sir年代曼聯
應用係曼聯時代c朗 有咩錯呀

你跟本曲解左我意思

馬仔都叫廢

咁其他連廢都不如

個post咁沉

V92

迷摩有無睇波

跟本馬仔第一季係-6

同今時今日都唔明簽佢返嚟做乜 又唔打右 左又0突破

新人留名

不知道為何還要迷摩

想知邊位手足迷摩

大把啦，自己睇啦

點解馬仔唔試下打返正前

打乜都冇用啦
內切又比人屌, 貼邊又比人屌

馬仔啲射術好過lkk 十倍
但摩佬整係識砍同大巴

冇馬仔足總杯都冇得你J呀嗰年
唔係佢四強出咗局啦

唔好呀
又話你j架啦

曼聯近況不佳，相比於成績，球隊的建設看起來問題更大。這是更讓曼聯擁躉們擔憂的事情。《每日鏡報》發文稱，在球隊的未來規劃上，曼聯像是一支無戰略，無政策，更無想法的「三無」球隊。

《鏡報》文章摘譯:

曼聯是一支四面楚歌的球會，有三個不和的派系互相爭鬥。作為主教練的摩連奴，不僅要面對普巴這樣明星球員的異議和不信任，還要和他的老闆伍德禾特和戰鬥。賽季僅僅進行了兩場，看起來對於曼聯，這會是一個非常困難的賽季了。

曼聯如今所有的問題的核心都是球會領導的問題，加利尼維利，史高斯和恩斯質疑的不僅是摩連奴的問題，還有球會缺乏方向和穩定政策的問題，他們甚至懷疑伍德禾特管理不善。

很多人認為伍德禾特和格拉沙家族對於球會的建設完全沒有戰略，政策和想法。當年曼聯就因此追求高普失敗，接著球簽下了理唸完全相反的摩連奴作為代替。

自從費格遜離開後，曼聯已經浪費了7億英鎊。據悉伍德禾特將在一月份任命一名技術總監解決球隊缺乏長期策略的問題，雲達沙是熱門人選。曼聯現在最大的問題是伍德禾特和格拉沙家族似乎不知道想要什麼，或者說他們不知道想要誰在曼聯，從教練，球員甚至是足球總監。他們似乎都沒有什麼長期的考量。

史長佬屌曬迷木迷摩

有人迷木？

笑撚死
學人玩文字遊戲
理撚得你認唔認 我係屌9你迷馬on99
j既意思你定義？
事實就係你同迷摩一樣j過去
咁你認唔認呀柒頭狗

迷摩第一人而家又企邊屌番迷摩?
收皮啦雜種狗人紅身價高=狗龍勁老

偷換概念
除非你係洛賓得一招都獨步天下咁OK
就算世三都唔係得一招啦

最基本唔好講踢法 分咩內cut定貼邊
433個正前鋒拉左去你既另一邊落底傳中
你入返禁區補返個中鋒位好撚平常同合理
唔通你想隊友係另一邊既底線斬去你個邊既邊線?
咁簡單都唔肯做仲分咩內cut定貼邊

迷摩留名

迷畢留名

又一個自己柒左執番渣沙

又一個聊交嗌冇論點

講人唔嬴又搬龍門

j過去？唔講以為馬仔33歲

睇一睇原來得23歲

如果一個當時19歲既後生仔做過既事會俾人話j過去

唔該你用下腦點解會有咁多人迷佢

屌 原來係隻賤種狗
講黎哂口水

潛完一排想洗底

狗籠

迷靴 迷P留名

早左收工，想去買件波衫，而家邊間平

想問一問，依家曼聯嘅隊長係咪華倫西亞？

瑞典鬼才伊巴謙莫域周身刀、張張利，究竟有沒有甚麼會難到他呢？

洛杉磯銀河射手伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）旗下服裝品牌A-Z因連續2年勁蝕，決定止蝕離場，退出時裝市場。挪威傳媒披露，意為Amateur to Zlatan的A-Z品牌，誕生兩年合共虧蝕2000萬歐元，前景暗淡，決定暫停生產。 伊巴與挪威時裝品牌合作，因高昂的生產成本，導致入不敷支，並發表聯合聲明表示：「雖然去年錄得顯著增長，但這個歐洲新晉體育服裝品牌受到高昂成本所累，決定忍痛離開市場。」

廢老

其實反木 既人係咩心態？
老老實實 佢由於13-14到而家做得最錯就係而家：
唔炒摩狗但又唔幫佢買人

其餘時間佢根本100%冇得挑剔
V92想買既人 佢全部買

摩狗想要既人 佢又全部買哂
除左金章安同爛牙佬Toby
摩狗兩年用三億
V92年半又三億

試問除左psg 鏝 仲有邊個可以做到咁？
要咩買咩

唔好同我講話做水魚買貴人
1.而家用你錢？
2. 做完水魚有冇影響下個領隊買人？eg v92- 摩狗時代

3. 冇影響 咁話之佢用幾多錢去買人？

根本Woodward 除左唔炒摩狗之外
佢根本冇野可以彈 再講係董事會話事

反木個堆用下你個死人腦啦
有問題個個係摩狗 唔係木

我之前想幫襯佢 發覺搵間分店都難 好多大國家完全冇分店 唔蝕都難

賤種迷摩陰啲陰啲想搵木做擋箭牌真係肉鳩酸

不嬲迷木
我覺得木做得最好係今年停水喉wor
今季有本事捱到前4咪繼續課水俾你買人囉

有冇人可以list班賤種迷摩出黎？
想批鬥佢地

Yes 停水喉送摩狗落地獄仲好
摩狗唔死都冇撚用

停左水喉你仲點飲水

賤種同迷摩嘅雜種狗咪得一件

9981斬
狗籠
應該係最出位

香討果班仲嘔心，如果有臺天

唔係做網店為主咩 我無上過去睇

愈來愈好笑
摩狗轟二夠拎英超
第一季夠拎兩冠
依家廢過西未一樣比人屌
多人迷馬就唔屌得？
咁迷摩一句多人迷就咪撚再屌呀傻西

乖狗仲記得主人咁長情

而家先第二頁，推post 慢到

你on9都出曬名啦
我朗轉左會 賤種皇關我撚事

其實球星出獨立品牌好難做，真係要咸爺呢d level 先得 不過咸爺同d brand玩cross over 好似受歡迎d

宜家睇簡迪係進攻個part都有進步
普巴呢條濕鳩

講起又講
山狗條仆街係輸波個日upload自己做model嘅相上Twitter

廿年P迷

自己brand?冇follow佢

唔知係咪

除左14-15個轉會窗係幾勁
同識簽sponsor之外
任何同足球有關既野佢都搞唔掂
買襯人都俾人抬價
請返個足球總監搞轉會啦

佢做童裝都有得諗Ge

可以話係 但如果我呢類遊客想搵實體鋪試都難 主要係佢寄賣都喺細國到賣

agger
佢只係識聽，唔撚識同教練傾嘅就邊個教都死
搵個總監睇隊波啦屌

啱啱睇返山係阿啲球王片 條友肥咗咁多既 唔怪得跑唔郁

又唔見朗隊跑唔郁

朗隊嗰啲叫大隻 山狗嗰啲係肥肉

睇住山係阿扭嚟扭去真係好正 但係我曼變廢 點解嗰個球員嚟咗我曼啲功力都會削弱

活華特有責任但唔係最大個個， 根本管理層對曼聯復興方針完全唔撚掂， 你請V 92 就係想玩青訓幼幼， 轉過頭又請摩狗想玩即食， 搞咗6年原地踏步， 隊波對上一次歐聯行得最遠已經係耶子個時入8強。。。

同埋曼聯財政狀況係點， 格拉扎死鳩咗， 接班人方針係點都係一個好大問題。

大家估下邊個球員會傷 係訓練傷出
又要抖幾個星期

進攻球員老都係其中一個問題
跌watt可以好快

上季有一場好似阿妹罷踢 生病喎

呢班好似打工仔 得閒請下病期先得

先唔講咸爺又靚仔 本身商業價值高撚到仆街 （如果話佢係史上數一數二應該唔過份？）
佢仲有Victoria幫佢

錢反而唔擔心
格拉沙家族最大貢獻就係將曼聯變做一個搵到錢既品牌
但感覺而家觀理層無一個人識足球
所以曼聯復興就無方向
就算呢度咬牙切齒話要炒摩佬, 而又成事
個問題都唔會解決
變到好似阿仙奴咁

搵錢呢樣野撚關格沙拉事

格拉沙家族搵錢啫，識鬼足球咩
結果咪比啲唔識既人搞

摩狗想要既人 佢又全部買哂
除左金章安同爛牙佬Toby

想問一下，全部買哂除左xxx xxx 同xxx咁叫唔叫全部買哂

痴線呢個時候先嚟準備落大雨

我一拳一隻迷摩

岩岩好塞車

世界末日

塞車就好 冇帶遮

ching ho man

有冇山狗數據see see

一拳超人

因為真係回塘

老人院

d人盲反到連全部都唔識解

再咁鳩踢無form 比你買到美斯都死啦

後費Sir 時代 有邊個球員加盟後有進步 Or 乎合身價 我只是諗到得E巴 交足功課

有冇人覺得B仔啲意識其實麻麻
佢似係一個防守技能upgrade版嘅smalling

爆炸 hehe算唔算

爆炸同在愛記表現 都差左
HeHe 初期加盟 有盤球 有直線 有遠射 埋門 而家愈打愈似工兵

我始終同意redcafe, 我地買嘅人嘅profile錯哂

近8 9年買嘅人全部都係呢啲類型：
1. 唔鍾意出聲唔夠硬嘅毒撚
2. hip hop浮誇型黑人
3. 29+老野

球員係好嘅話，邊個教練教都識進步

你仆街啦

交足功課
上面落order個球員做足就叫交足功課㗎啦
hehe打法唔同咗係摩佬改既

沙利聯賽踢左2埸 已經踢到個風格出嚟
摩狗

依家我地摩SIR 個風格唔突出咩

冇風格閪波咪係摩蛇風格

仲未炒點做野

daddy領導下 色盲都知邊隊係曼聯

非常突出
兩億幾鎊正選陣容踢西波真係聞所未聞

又係喎
一個硬漢都無

黑木你走先 我頂住

拜利未傷之前幾好
傷完之後d狀態好唔隱定

我都要走

呢度發生咩事

b仔睇佢hehehaha 就走踢伊巴
就知佢唔係硬漢

暑假

oj

傳射扭都有，免費加盟，仲想點

我地再憎蘇狗泰維斯呢啲都好，唔可以唔承認佢地狗狗地嘅性格其實好撚啱曼狗
仲有爛牙佬都好撚啱我地

我地以前雲佬朗尼呀朗VPS堅尼加利佬簡東拿Smith 軒斯費查維迪同啱啱走嘅廢佬都有種性格我地而家冇
馬迪算有但佢新豬肉唔出聲，hehe仔都算有但佢只係後備

50萭週薪

無品還無品
但而家曼聯真係少左個DC咁有殺氣既球員

除左性格作風唔夠硬....
連爭勝心都好有問題....上場輸到3:1....
唔會見到班友有迫切既心想贏

諗起當年輸1:6果場....打少個 費查入左球1:3 之後成隊仲殺上去攻
(雖然因為咁最後比費sir屌 )

證明球員去到果刻就理撚得咩戰術,想贏自然會殺上前跑多步
依家果班就唔知太聽話跟戰術 定贏輸都算

全部猜猜猜

點睇黎緊星期六晚猁狗會幫我地報仇，大抄賤狗白禮頓？

曼點解完全唔理艾曆臣呢類球員
我覺得佢先係我地最需要果類球員
技術好識入波踢大賽有表現跑動全英超第一低調穩定

我又好唔明我地完全唔理蒙尼亞pulisic

點解我地淨買極傳極都係果啲黑鬼？

馬仔 滑鼠 Fred Young 普巴 Lin仔 拜利 LKK(算正經少少)全部都係hip hop型球員

唔計龍門, 正選10個有 6 7個係咁，點會唔死？

除咗Her仔馬達成隊都返工心態

迪布尼呢啲先係一個好球員
個人低調，肯為隊波搏盡，又有料

舊年我地每90分鐘跑動最多
1.馬迪
2.馬達

成堆又黑又硬又快又後生嘅黑人竟然跑少過馬達

一早講過力架靠唔住，又俾人話Racist

除左華西，羊呢d費sir留落黎ge老將

依家d 90後愈黎愈辣殺

踢波好似扮工咁

舊年我講過，一隊波3 4件黑腸其實最適中：一件防中，一件翼，一件翼中堅， (一件閘)
十號位一定唔可以黑腸

上年都有幾場睇到大家唔想輸，用盡奶力去贏

上一場真係睇唔到落後之有幾咁想贏

冇人走動 唔講以為贏緊四五球 或是踢左幾場大戰咁

冇哂力

無洗過錢？

平巴 你都走先 我頂住

巴打你走先，我幫你頂住

9叔 走呀 黃左啦

後備
bravo, sane, sterling, walker, 奧達文迪, foden, mahrez

Grant smalling fellani Herrera lin rashford mctom

亞古路都施華真係抵到爛

一個人死，好過全軍覆沒呀！走！

你地全部都走啦，等我頂哂佢

P仔個價咪叫物超所值囉 其他貴位都唔知邊撚個買嘅

迷摩個d出一出黎 想做個訪問

迷P又贏

賣牙朗賺咁多都仲未用晒

呢個鐘數瞓撚晒啦 1100波都冇睇啦

Fred其實有乜用 睇唔出 兩場比我個感覺就係斷攬同亂尻咁落腳

垃圾狗 無進攻

宣布Mou Out未

唔即刻否定佢住，始終踢左先兩場，再睇多排先
但佢好撚牙煙下，抵諗起差d又踢鳩埋梳

迷摩唔會話自己迷摩架 就算含哂撚
都只會話摩佬錯唔哂 然後視線轉移去木仔/球員心態

以前傳曼聯都傳過排施華

講講下又賴球員

費Sir 最後一年果班夠哂大佬性格啦，耶子帶果時咪又係頭Dup Dup咁

個領隊日日對住，成個士氣差就差
唔係球迷話叫D 球員爆盡就好似打FIFA 咁爆到

點可以唔提 摩天奴 火陷射球

靴巴

son 大力臣 古天奴 文尼 費明奴 沙拉 迪布尼 施華 亞古路

呢堆野全部以前可以十幾二十M買番黎

結果上面曼聯一個都冇嘗試引進

我地結果買埋 bebe 奧巴坦 迪比 鮑威爾 呢啲垃圾

近十年除咗小豆全部scouts都係垃圾

平飛舉腳向梳 傷撚咗我即刻屌佢老母

下場仲要深夜西波

阿古路，施華，公司佬3個拉埋嚟講

v92浪費咗天使 完

而家啲人好撚低要求 雙亞都好滿足 你話聯賽第二因為鏝太勁都講得通 不過盃賽大師因乜事歐聯16強輸 FA cup又輸啊？

衰心急同未適應到個節奏

冇呀，華西scout番黎嘅報告係：馬達 施華唔夠硬淨唔適合英超

根本早死早超生
依家班底又唔係差 點解要哂時間係一個即食教頭到
要哂 不如搵個長老哂啦

摩佬依三年無用過錢？無買過佢心怡嘅球員？
3大聯賽MVP都係到 又係無買過？

你要猁妓化沉淪爭前四 慢慢撐摩佬

錢又用咁多 億幾都唔夠咪限米煮限飯

所以係傳曼聯
屌罅性諗起加雷，加坦年年都傳

迷摩會扮哂野，開始講D 球員差D 咩差D 咩

個球員Rating唔係99都可以有野彈

凝聚唔到隊波，激勵唔到球員，幫唔到球員進步
以前班友俾費sir係更衣室吹下風筒，出黎即刻脫胎換骨。所以以前落後真係唔太擔心
而家？贏撚緊都驚輸返

喂，聽朝夜巴你個LM又會好多負皮啦

戇撚鳩 摩狗返去玩fifa啦 季季有幾億洗 鐘意入乜鳩就入乜鳩 砌掂架億兆大巴 做條齊裝裝備撚 又唔洗佢教人升rating 輸波㩒重賽 泊撚到三冠王吧啦

屌佢老味閪，諗起洗幾億都係泊大巴都覺得痴撚線

根本依家就士氣信心都去到新低點
上場對白禮頓睇得出已經輸到荒失失
普巴兩三碼交失,拜利幾次派膠
羊省中對手冇為意個波未出界俾人攞左
lkk,fred踢空氣,etc

領先泊大巴都算

當佢搶分想進攻果時，發現完全唔知點做
最後又係Fellaini，但成30分鐘只有一次Crossing

做爆炸唔斬同比利時四強犯同一錯誤 低級錯誤

其實第二季已經死死地
只不過用金錢堆砌左D 球員始終有底
但長遠咁踢士氣只會越黎越差

有邊個球員，踢波係想場場泊大巴
一進攻就亂咁黎，淨係識鳩斬（都失敗）

迪馬利亞從來都睇唔起曼聯啦
去唔到PSG咪去曼聯袋住先

諗起隊波要踢到咁真係好撚折墜
鬼咩，全世界都知你個plan咪又係放爆炸，一開始係有甜頭ge,奶過野仲敢唔知點做咩，但摩狗以為一定得，應該係佢只得呢招

依3個放俾摩佬教會點？
施華肯定係工兵啦
阿古路自己舞？再等班後衛解圍式大腳踢上去俾波佢？
公司佬可能好啲嘅

佢地比摩狗教一樣會勁

洛賓 林伯 夏世三 史耐達 哥C達 伊巴 喺摩狗或者學臣或者艾拿戴斯手下都會好勁

呢啲就係世界級同馬仔滑鼠福之間嘅分別

變左LKK原地鳩跳

一定係咁啦

以前可能真係唔夠 不過依家轉晒技術流

咁要領隊黎做咩 買哂d勁人返黎 叫佢地自己踢得啦

吓？佢地個個跟過至少 7 8 9個教練都踢得起

講膠味，文仙尼 曉士唔會少過摩狗

（感謝巴打提供笑話，將聯絡送上《真係笑話》致謝，如果你也有笑話，歡迎電郵：tailik@tailik.com或傳真)

吓？近五到十年皇巴拜祖記換極教練都強勢，唔係證明咗勁球員嘅重要性？

摩狗要炒，但炒佢嘅理由係亂入貨

無point齋串，on9到你丫

又嬲嬲了

請個教練番黎唔係教班球員點進步 史奈達 洛賓係皇馬咪又係俾人踢走 有料既球員就嫌你個教練廢 幫唔到我進步 你睇世三就知啦

好撚小氣啊救命 每個留言俾負皮

係都要搵D 位曲線迷摩

回塘, 無FORM, 洗錢買人又唔識用

呢D 曼迷, 非曼迷, 評述都睇到, 只有迷摩睇唔到

認真奧燒同火焰射球呢

史奈達係皇馬第一季一樣好勁，你有冇睇架？
佢地係皇馬政治犧牲品喳

當摩狗而家三線
但實制上九成世界級球員係喺四五六七流教練手下成長

咁你都唔好講到而家呢班球員好似英甲級數先得嫁，呢2年洗左咁多撚多錢，而家唔係叫佢拎英超拎歐聯，連唔敢叫佢贏波添，但都唔係而小小進攻模式都無呀？ 你話泊大巴都係form, 但而家架大巴都唔撚穩呀陰公

洗左咁多錢，攻又攻唔到，守又守唔到，你點搞呀？

咁睇黎世界級球員要比kim sir教下

我係反摩咖屌你地老母

話球員級數係咁就幫佢開脫咩

貴就冇次貨咩？卡路爾 Benteke 都30M啦

換教練換球員一齊做囉

迷摩:

要歐洲best 11陣容先可以贏白禮頓哈迪斯

你唔洗屌哂我地老母既，討論下ja

咁你即係買錯人囉，買人摩佬無份話比意義？
你買完買左次貨唔係你錯呀？ 你買完唔識用唔洗負責呀？

意見

癡線架你，我上面講完摩佬亂買人要炒

你跟手再問我"咁你即係買錯人囉，買人摩佬無份話比意義？
你買完買左次貨唔係你錯呀？ 你買完唔識用唔洗負責呀？"

我一早答咗啦

我邊度有講過佢地英甲級數？打稻草人？

Manchester United fans have funded a plane with a banner to fly over Old Trafford an hour before Monday night’s 8pm kick off with Spurs. The banner will read ‘ED OUT – LUHG’.
[Neil Custis]

我上面好多觀點，因為不符你地立場，我知道唔啱你地聽會圍屌，但你地諗真啲，你地根本唔會駁唔到，因為佢地係 hard fact

你地除咗玩諷刺，label我迷摩，玩稻草人
唔試吓諗深一層？

曼區d討論風氣越嚟越垃圾
只要唔係入晒摩連奴數就係迷摩
對認識足球一d幫助都無
我聽Skysports曼利兩個前隊長講好過

唉～

未有過的愛情但有種溫馨 ~

嘈離嘈去隊波咪又係咁
你估你地係領隊可以教隊波咩？
不如慳返啖氣好過啦

除咗少部份球員有"恩師"/啟蒙教練（例如阿朗>費sir, 享利>雲加, etc)， 絕絕絕大部份世界級都唔需要名帥成長。

雲佬20至25歲有比名帥教佢點補位？
細哨23歲去巴前有名帥教佢幾時扭幾時傳？
林伯比列納呢件outdate 9線教唔洗講
大哨18-23歲換四五次教練，個個教練識教波咩？
施丹去祖記前比邊個名帥教控節奏？簡東拿25歲黎曼前比邊個教傳波？你地唔Google都答唔出啦

你有受過足球訓練嘅話，根本教練係邊個對於足球員成長嘅作用係有限
你0分到90分係靠自己drill操番黎，最後10分先係靠教練tune你臨場mindset

永續閪波

留番啖氣 睇西波

所以我已經少出聲
一開聲就要Label你企邊邊
啱聽就反摩圍威喂 唔啱聽就迷摩on9仔玩諷刺

唔係點推post

手足駁你=打稻草人
ignore你=你講緊fact

嘈離嘈去都係摩狗馬shaw普巴

不如試吓嘈P仔 Fred Bailly果啲

你用實質例子講邊到有用邏輯駁我?

P仔都嘈
利伸：資深P迷

自己大大聲話係迷摩
而家又話其他人label呀?
定係又想話無講過

你淨係呢個回覆都完全冇substance

"手足駁你=打稻草人
ignore你=你講緊fact"

仲要大家都曼迷打得仲狠過打猁迷
執撚左佢啦

真係越來越尊敬費蛇

能夠建立一個皇朝真心屈

都有心理準備等十年八年

甚至以後都無辦法建造下個皇朝

頂多個幾禮拜就冇事㗎喇

曼區日常 狗咬狗

拖單黎未

佢到70歲仲未outdate最難得

你睇卡比路 雲加 摩狗 賓賓由一線跌落二線比後浪蓋過跌得幾快

原來英國球迷都係迷摩

Sor
想你唔洗咁認真啫ching

唔講前朝落黎既球員 摩狗識唔識幫佢地成長
Lkk
山狗 普巴 mk
Fred
Bailey Lin
呢堆人夠即食當打 仲要摩狗點名要
成條中軸線冇一個得

迷摩狗：因為冇換哂11個

如果摩狗係賤種,咁班迷摩肯定係死賤種
摩狗要落地獄 迷摩肯定落十次都唔得

又狗咬狗 三日唔埋兩日又咬過
睇手足區仲好睇過曼聯踢波

迷唔迷摩一件事
木狗肯定最大責任
唔買有經驗中堅然後b仔自爆輸十二碼你叫我屌邊個？

阿木根本一啲足球野都唔識
所以而家傳年底請總監我真係好撚開心

Yes 又要買邊個黎解放邊個

拜利同白lin都係摩狗要買
買完又話唔岩繼續買 唔講真係以為曼聯無限金錢

搵史高斯做啦
出一份糧就有成個92班一齊做嘢

其實仲要買幾多個後防
B仔 白Lin 佢仼內買
講真俾世界最佳個兩位中堅佢，個戰術咪又係咁踢，贏鬼到咩
根本係佢戰術有問題，俾隊曼城摩佬教都係中遊級數

咪搞，成班都只係識紙上談兵冇經驗

成班辣殺廢中吹水就叻

點都好過隻木狗

好波又互咬當推po

下場出Rojo俾你睇

呢件仲撚廢

腳短

唔係迷曼咁我入黎做乜野
未同你老母執骨唔死得住

洛祖呢啲辣殺仲未清走就知隊波冇希望

肥安都喺到踎咗好多年啦

冇人肯要

迷lin必勝

0448

`

沙利新作風 車仔傳波最醒

【體育】由於今夏車路士與舊帥...

Now 體育 -

今季都係車利鏝了

依家真係有咩中堅係穩
摩佬依家個種打法 又攻唔到 又控唔到波
咩中堅比人場場狂攻下都會自爆啦
一場半場玩大巴都ok 打中遊都大巴 唔爆都on9既
依家足球戰術同10幾年前已經唔同

咁你講野真係無point嘅 鳩吠幾句粗口 完全冇內容。

0754

See?
隔兩個po都拎返出嚟講
未就係講緊你哋剩係識二元對立 咁二揀一我唯有揀自己係迷摩 因為佢一日未比人炒一日都係球會領隊
但其實每件事獨立嚟睇 我會迷會反 例如佢公開比壓力木仔係on9嘅 佢唔識教進攻係事實 etc.

巴打著咩碼？有無覺得跌膊？
係咪今年嘅設計都係跌膊

There have been 58 Premier League hat-tricks since Manchester United's last one...

膊頭橫 唔係話好覺有 大碼 本身高瘦撚 M件衫太短

依家講返件衫好似係膊頭特別闊應該係設計黎

成日傷啫,又未去到垃圾

Hi 邊到有幾句粗口 quote嚟睇下

又唔鍾意又要支持
又迷又反唔知你想點
見你講幾點都係反摩既
咁不如講下有咩值得你迷？
摩佬俾左錢俾左時間
進攻form？無
大巴防守？穿窿既屌
究竟你愛球會定愛領隊啊？

唔好話hat tricks, 而家隊波有幾可入到3球以上

比人入3球就有

咁你覺得隊波個問題主要係邊？

對上一個hat tricks 係邊個？

香川定vps呀 定朗隊啦

好似已經係2013年vps對維拉既事

是咪驚天窩利個場？

打個丁先 丁番我既香川bb

諗起RVP d 背籃攻真係好好J

咪用玩具用語ok?

第一年歐霸聯賽杯
第二年八十二分拎第二
買到伊巴普巴馬迪返嚟
今年之前一路夾到木仔
失球數字低

反佢嘅原因同大家一樣
唔識教進攻 小鳩器

重有 我愛唔愛隊波使唔使用迷唔迷摩去定義？
就算我撐埋耶撐v92你最多話我唔識波 同你觀點唔同
撐隊波就一定要同你槍口對住同一個位？
即係我愛香港就一定要屌鳩特首唔可以有唔同睇法？

係獌區先會咁無聊去分你迷咩迷咩 唔係傾隊波傾吓Gossip
咸爺拎獎又無人討論走去討論另一個會員迷唔迷摩
咁就係撐球會？

屌 認真咗

主要問題係
球會-領隊-球員 依三個Party之間有心結
球會唔放水喉
領隊覺得無人撐佢 除咗契仔
球員對領隊信任度低

可能換領隊係最簡單直接嘅暫時解決方法
但係唔代表摩佬無佢嘅付出同應有Respect囉

自膠 81分

而家入一球就守，hat條撚

好掛住v92
最後一個識得用同珍惜朗隊既好領隊

根本大家都係以事論事，你d point真係有問題
球會唔放水喉？
明明球會就開哂聲撐摩
球員對摩信任低，信任係要earn唔係奉旨比你

另外無重要錦標都要respect? 駛咁多錢輸比白禮頓又要respect?

其實真係無人咁得閒將球迷分邊，呢到風氣就係是其是非其非，你不如自己諗下比咁多人屌你迷上腦係咪真係關討論區事，而唔關你事

講摩講足一星期

屌佢賣走香川bb 小豆 細孖

Yes

下，啱啱先開始喳
有排屌

呢個topic肯定耐咬過隻廢馬

點解球會突然唔放水喉
咪就係放左兩季 都教到閪咁囉
山狗破晒人工架構簽返黎 摩佬用到廢人咁
睇到普巴踢曼 同踢法國既分別
除非真係唔睇波 剩係對住個分打j
有眼睇波既人 見到你簽一線比摩佬就用到一二線料 簽二線既人比摩佬一樣用到二線料
簽世界級既人就用到一二線料
仲點會幫佢簽世界級呀
唔知你當木 白痴定咩

講失波少仲好笑
有睇波都知曼既防守廢到 幾下就比人打穿 基本上只係靠ddg 一個
講尊重真係應該尊重ddg 多過摩佬
無ddg 摩佬一早無前4比人炒左啦
仲可以呃飯食到今日咩

今年之前一路夾到木仔
係因為之前摩佬話買咩就買咩
但而家木仔覺得唔對路
駛撚左咁多錢踢出黎都成堆屎咁
仲要岩岩冬季先幫你簽埋山7
仲要欲求不滿？
中場簽左馬迪/山7/fred
後衛幫你簽左普巴/拜利/白lin/dalot
前面幫你簽左渣古
前前後後用左幾錢？
但最後踢咩波？繼續大巴
唔好話球員質素問題啊
D人係摩佬點頭買架
用左咁多錢買左咁多人
連熱身賽，對白禮頓都可以踢到咁差？
再講唔好唔記得前一兩季拎左幾多好彩既分
贏左幾多場好彩既波
有幾多場波真係贏得好好睇睇
另外講得出獌呢個字證明左你有幾愛球隊
球隊幾差我都會用呢隻字形容球員
D諗法十足d左膠港豬
我愛香港
特首有野做得唔好
但我都仲係會支持佢

今年夏天好明顯關水喉喎以事論事
球會一日未炒都一定係撐領隊 但係今年摩佬公開講咗要高層落力買人而最後買唔到 就已經好明顯係唔再比錢啦

你講信任要Earn定要點係其中一個因 我只係講緊個果 無衝突
炒咗摩佬可能真係解決到一個因 但班友揀波踢依d心態 如果連摩佬都控唔住 下任領隊係咪咁易搞呢？

費Sir當年都係去到第三年定第四年先拎第一隻盃仔
都係洗咗(當年)好多錢買人
如果真係郁吓就炒 佢會有十三個聯賽冠軍？
而家英超咁激烈 兩年無聯賽/歐聯你就唔Respect個領隊？

最後講分迷反
上兩個po明明個重點係有人唔睇清楚屈鳩摩佬
無人去質疑嗰樣嘢 反而去討論我講過d乜
重要咬到依個po
你同我講無玩分迷反？
同埋唔係我一個講 係上面其他人講我先搭嘴

終於有人提出
明明今季屌撚曬摩佬
但個撚個仲講緊上季我係迷摩第一人
今季企邊都唔比
就知曼區除左圍屌 已經極少理性討論

打個丁先啦 仲嘈

之前人地反摩就屌鳩人
而家普遍多人反 就扮理性屌鳩人分化
d point大多數都有問題 亦有人指出過有咩問題就當睇唔到
繼續盲目迷一個破壞緊球隊嘅人
然後不停spin去其他人度淡化摩狗做過嘅野

倒撚轉曬
點解簽山狗呀 未因為木狗為左5百萬唔撚買派利是囉
摩狗戰術廢
但球員心態你敢講冇問題？
定又屈落摩狗度 因為佢唔識教仔呀
木狗因少失大 又關摩狗事？
屌還屌 唔好咁撚盲目啦

丁下啦

關咩事啊 人哋屌鳩你係因為你係雜種死蝗狗 你入嚟爆閘梗係屌鳩你

普巴又入摩狗數
明明之前先屌緊普巴條撚樣揀波踢

喂上面已經幾位ching打左一大篇野點解反摩
點樣「黎黎去去迷摩就係on9」法

好撚心追下post先出黎吠啦
又一個唔知頭唔知路以為第一個衝出黎就特別威既on9仔

《太陽報》透露，曼聯球迷已經租下了一架飛機，他們準備用飛機拉橫幅的方式，抗議曼聯CEO伍德禾特。按照球迷計劃，9月2日曼聯對陣般尼的比賽時（作客），球場上空將會飄過要求伍德禾特離開曼聯的橫幅。據悉，橫幅上會寫著：「ED OUT – LUHG。」前半段指的是：「Ed Woodward out。」後半段指的是：「Love United Hate Glazer，」

明明上次入曼區係星期一
點解仲拗緊D差唔多既話題

反木租飛機
反摩敲鍵盤

我就當係一個領隊可以「用廢」一個球員
依個係無結果嘅討論

失波全聯賽第二少 只係比第一多一球 唔叫少？
又用「靠DDG」論 國家隊打成點？

DDG踢國家隊廢過聯賽 -> 摩佬靠DDG
普巴踢國家隊勁過聯賽 -> 摩佬用廢普巴
真係公你贏字我輸

唔係你迷摩定反摩而比人圍屌 係因為你上季認係賤種臭閪鳩 所以你講乜閪都比人屌啊傻閪雜種爆閘狗 仲咁撚厚臉皮入嚟爆閘

打和啦 super

費Sir贏聯賽贏咗幾多場你口中「好彩」嘅波你知唔知？
上年鏝又無「好彩」？
獌字我係跟曼區手足嫁啫 你開地圖炮屌晒半個區

最後 我唔係左膠亦唔同意左膠嘅睇法
但我係唔會因為佢有左膠睇法就歸佢邊話佢唔愛香港
咁你都唔明我唔解釋喇

咁我都覺得普巴有揀波踢
但唔代表摩佬用普巴用得好

例如上季摩佬雪9普巴前
有場普巴明顯覺得摩佬個戰術唔岩 係場上同摩佬溝通
結果呢場之後佢地關係就開始惡化

普巴揀波踢 心態係一個問題
但摩佬戰術亦都係一個問題 兩樣野可以同時存在

所以未話
講一次 就比你班狗仔追住講
講撚埋因為牙朗 咁今季牙朗走左 仲點撐賤種呀
不過你班跟尾狗選擇性失明
跟住前一隻吠就以為自己好大聲

反摩小學雞幾時去英國追殺呢班曼迷

唔公開反魔 = 迷魔

反魔反得癲過班小學雞 = 怨婦

就黎11:00am，睇班反魔小學雞起身入黎第一句就話「又到11:00迷摩瞓醒全面入場」

OK 咁我加多句 西班牙國家隊 用廢 龍門 迪基亞

同意 但係反摩一律將問題歸咎於摩狗
所以要屌既 摩狗抵屌 班大帝都要屌

所以我就係話三方都有問題
球會 領隊 球員
所以先會令而家開咗季情況咁尷尬

上季失球少係靠ddg係共識黎架啦下話
有睇波就知唔係佢場場神救救全家 失球肯定冇咁少啦
上季英超撲救次數排第5 高過佢果d除左碧福特都係中下游球隊
更加印證左d人屌你唔係咩分唔分邊
而係你d point真係好難服眾
令人覺得你迷摩迷上腦

唔好quote金鋼棒得唔得

木唔使走
唔好再點曼聯任何同足球有關既野就得
佢搵錢係有一手

我係唔同意一個球員會被「用廢」
反而係心態/戰術比較重要
摩佬一直都係要後防執行力高 去死守 然後前面自動波
而家球員唔聽話揀波踢係會出事
你可以話佢無戰術 又或者係佢嘅戰術需要高服從性嘅球員 所以點解佢咁鍾意買上年紀球員

你講得3方有問題
即係摩佬有問題啦咁點解唔炒
定你想炒管理層定炒哂班球員
現實d啦有咩球隊唔係第一時間換領隊試下有冇起色
上年水晶宮5場已經炒左
唔通仲哂時間慢慢檢討下邊方面出問題
一唔得就換領隊架啦

係囉 然後國家隊又靠唔到DDG
係希亞路用廢佢
因為我係唔同意一個球員會被「用廢」 所以觀點不一

問題唔係我個觀點服唔服眾 而係就算我個觀點幾唔服眾 都無需要玩分邊Label你迷乜迷物然後追住咬 因為大家都係撐同一隊波

我上面講咗
可能炒領隊係最好嘅選擇
但唔代表所有問題都係由佢而起
而換過個新都未必比佢好 都係要三方合作

你要話3方都有問題 OK
但如果十分滿分 摩佬佔7分 球會佔1分 球員佔2分

球會一直都支持摩佬 只係今季先無大手買人
原因就係幫摩佬買邊個 摩佬都唔識用咁制 例子太多 廢事數
所以球會責任其實最細,支持左兩季 破晒人工轉會紀錄啦
至於球員 個別球員心態有問題,當馬仔啦,但馬仔上季都入過唔少致勝入球啦
而且有D球員心態無問題 滿場跑 好似山狗 福,但得過跑字,基本上好少真係幫到隊波,仲成日失控球權
當一隊波唔係一兩個球員,而係幾個球員成日係場上面都唔知自己做緊乜個陣
個問題就係領隊既戰術問題大過球員自己既問題
所以依家曼既問題 可以話係摩佬最大責任,係佢最大問題呢個事實你點講都無得否認

ddg 係國家隊派膠又關摩狗上季唔係靠ddg 咩事
再者 佢只係派左一次 佢係冇係曼聯咁勁 但其他失波關佢咩事

我就係講緊 你俾人咬唔關咩迷唔迷摩事
而係你d point好多都好有問題 而亦都好多人指出過有咩問題
但你都會spin去第度唔理 係呢樣野令人覺得你迷上腦

唔駛講到咁長遠
換左領隊係咪一定會好好多冇人知
但現階段點解反摩就係佢明顯唔會解決到問題而個問題會繼續深化落去
管理層明顯唔信佢唔俾錢
佢亦都俾唔到球員信心導致踢出黎比正常水平更低

扮工生活每日一大娛樂
睇住手足們日日狗咬狗

摩佬無點頭簽山7？
咁唔想簽山7咁直接同木仔講唔好簽啦
點解仲要咁高薪簽佢
派利是年紀唔大又未踢過英超
點知黎到岩唔岩踢？
當你真係簽左
你摩佬真係識用？
之前買左幾多人？買完都唔識用咁
所以簽山7，球會有考慮過佢係英超踢開
同有一定實力先簽
但最後摩佬用得好咩？咪用到變工兵流咁
踢得仲差過係阿妓果時
係啊無錯啊一定又關球員事啦
平時訓練，戰術果d一定唔關領隊事
山7心態無問題喇掛，最後用成點？
我想講一個領隊唔單止要識教波
仲要識tune球員心態囉
費sir點解教得好
因為佢一線二線兵心態都tune得掂
兩樣都做唔掂既領隊點解仲要留啊

搵唔到理由撐摩講就拉埋班球員落水都有

又唔見普巴世盃hea踢心態唔好 ？

根本就係睇住摩9既戰術黎hea

第三作客係咪唔會再出？

搞咩咁早又比班迷摩主導啊

夜晚唔睇波，淨係識係番工時間親人少少就上水拎存在感

費sir贏咁多場好彩既波但拎到冠
費sir半隊二線兵都拎到冠
大半隊防守球員二線兵屌打阿妓
摩佬呢？
教唔係教得好
球員心態tune唔好
買左堆球員番黎用唔好
咁球會仲要盲目支持？
佢憑咩仲屌木仔唔買人啊
而家係木仔bit 高癲
高癲都唔肯黎你曼跟摩佬啊

大撚把反摩主導緊喎

上粒鐘先見到幾個迷摩 衝晒上水

我覺得唔可以分開戰術同球員表現
球員唔執行個戰術=無戰術表現到出嚟
上季嚟講，可能講嘅係
摩狗要普巴防守，幫手保護條防線
但係普巴覺得佢應該要攻而唔係逗後
咁你可以話邊個錯

其實對白禮頓先係今季第一場敗仗
大家做咩咁悲觀
上季唔係鄰居癲左，我地82分應該好大機會係冠軍
我知6-7年前我地係奪冠無數，但而家英超big6都唔同以前，我覺得呢兩年成績還可以
做球迷唔好成日要威啦，無冠軍球會上下都唔想
成日懷念費sir, 同垃圾痢有咩分別

又拎番上季第二黎講 ，

上季中以經開始柒啦
到季尾直頭踢到街場咁，基本上大部分分都係上半季普巴朋友隊果陣打番黎

迷摩得米高卡膠係討論緊有自己意見
其餘一兩個見反摩人多就話你圍佢唔俾佢講
明明反摩果邊個個打千字文有理有據

咪就係連白禮頓都輸，半場落後緊都無火無鬥志無進攻無戰術
大家都睇唔到有將來，但係又要繼續咁樣落去而大動干戈囉

今季尾睇下咩成績再屌摩/迷摩啦
講真，球迷係球會層面上係最無足球管理經驗既一班人
但球迷永遠成日可以不負責任咁教球會點做，戰術點踢
屌，係高級球會入面高層至教練所有職員都比球迷見識既野都多，同埋人地做每一個決定都要心思熟慮
成績唔好一定會搵人出黎炒，但你地有無諗過球會高層請摩呢兩三年既目標？
對比莫天才雲92，可能高層認同呢兩三年達標左呢
今年我唔清楚球會目標係穩前4定奪冠
但作為球迷可唔可以冷靜d

同埋木狗同個board都好撚柒抵屌啦下話
請得摩狗返嚟你都預咗佢會買年紀偏大嘅球員
你係覺得咁樣唔好嘅，咁你咪撚請佢啦
宜家摩狗講要咩人，木狗就睇球員年紀買唔買得過

唔排除木仔簽摩佬時
摩佬諗住長教會著重青訓球員
但點知自己唔識教教唔掂
諗住食番老本簽番d年紀大有經驗球員

我覺得呢樣又係多鳩餘
曼區有部分人一直推崇嘅哥狗又用咗幾多青訓
事實上又有幾多本土青訓真係夠料可以係頂級聯賽嘅大球會到踢
你話個個青訓包皮咁樣就話用咗實無死
個陣簽伊巴返嚟都見到褔頭有進步㗎
宜家係鳩耳之亂搞到成隊波斷撚咗層
一係老，一係就好撚後生

摩狗自己都買左十條友成隊波啦
仲v92

我知呢度d人恨英超冠軍恨左好耐，但恨到成班無晒理智，好似個冠軍好易拎咁
近呢幾年成個英超仲亂過當年意甲7雄，要拎冠你估易，衛冕都難
睇下摩今季可以帶隊波去到邊啦，歐聯果d杯賽又未踢
今季先踢左兩場大家就發晒癲

想問下
係咪比賽前一日行Stadium Tour
球員通道係唔會開？

Rojo
爆炸

未傷之前摩狗用到好撚勁喎

除非你擺球員去錯位之後令佢信心/觸覺下滑先叫用廢唧
有邊個球員出現咁既情況

可唔可以唔好再咁on9講埋d咩一場兩場論
隊波嘅問題講左冇一季都大半季
講都講到口臭
而家係冇解決過仲要再深化左
成日以為人地淨係就一場輸波而講
上季d波你係訓左定點

打和啦

不如你真係碌上去前幾頁睇下人講乜先
仲講咩冠軍唔冠軍
依家屌緊基本踢法都冇呀
同埋冰封3尺非一日之寒
你當真係輸一場白禮頓就反佢咩

輸波事小，問題係進攻form都仲亂過意甲七雄
個領隊仲要成個怨婦咁

摩狗個form一向踢比前面核心自己搞
係信錯山狗 LKK同普巴依三條友

咁你地繼續反啦
跟住請施丹試下，其實我都認同既
施丹呢幾年成績幾好，係賤種前年d輪換好出色
不過摩除非高層下場炒佢，如果唔係我地都要繼續睇佢

上季排第二
以成績計，咁除左排第一，第一以下果班領隊全部炒晒佢啦
拎第二就屌隊波唔好睇，進攻無form，靠迪基亞
咁曼城拎第一但歐聯出局你估果邊球迷有無屌？一樣有人屌
屌係好正常，但咪將第二呢個成績都抺走埋啦，我都恨左英超冠軍好耐

算啦
曼區仲邊係講道理
只要你認為除左摩佬之外木同球員都有責任就係迷摩

伊巴>渣古
MK>山狗
C9>matic
卡膠>Fred
華西>大陸仔
bailly & lin & pogba

就咁睇梗係買咗10個人
但係極端啲咁講，如果係摩狗最佳十一人，佢使撚買咩，就係上手買咗啲垃圾同埋唔補強返啲位置，咁先要買過人

真心想知
有邊個覺得木狗同班大帝一啲責任都冇？

你迷摩

講買人佢無疑好過v92
但佢買完唔識用先最戇鳩

上季拎第二又點
進攻冇form同靠迪基亞係公認既事
講唔講得出上季進攻模式係咩?
唔計迪基亞, 條防線真係穩陣?

防線 摩佬自己都覺得垃圾 但係想買人 又無得買

繼續亙含囉
上面好多人point out左摩狗,木狗,球員三方都有責任
只係摩狗佔大比例
況且管理層亦針對左木狗呢個問題即將增設體育總監
係唔會再大換血前提上, 球員基本上係唔會大郁到
剩返咪係要解決摩狗呢個問題

咁到底係摩狗識教防守
or摩狗只係識揀防守球員
後者的話,駛撚搵佢做做領隊?

上季拎第二又點
垃圾law
想問你係咪年年考試排第一
你排第二果年係咪想退學？
前年排第6，上年排第2，今年未知
好啦，我真心認同要即炒摩，咁請施丹或其他，但肯定雙贏？
係無肯定答案之前，炒摩係最好決定？陣間請返個好似雲92呢d所謂冠軍教練，之後又再推倒重建？

我未踢過職業波唔知啦
但我覺得平時訓練同落到場係兩種體驗
買個大佬級落場提場我唔覺有咩問題喎

後者既話 白LIN咩事
算啦 講黎講去都係個樣野

摩佬回撚左塘
摩佬輝煌時間同依家爭左差唔多十年
足球戰術已經唔同左
但摩佬仲係用緊十幾年前個套

唔係話排第二 就代表勁過晒其他19隊,而係隊波投入既資金夠多,令到隊波廢極都有得贏

簡單D 同高普隊猁講 人地進攻有晒FORM 就算無左古天樂 一樣無問題
而問題出係防守 龍門,今季就對症下藥 作為曼迷當然唔想佢成功啦,但事實係睇到呢幾年猁係好左

而摩佬呢,教到第3季喇,進攻防守都仍然垃圾,邊忽有進步過?成日一輸波就賴話邊個邊個無出
去到今季原來仲話執緊防守,樣樣都係問題,連對症下藥既機會都無
繼續都係買返果D位置既球員,完全唔知做緊乜

去到呢刻仲迷摩真係想知咩曼迷先會咁
唔通要迷到有一日比猁超越個日先識醒?

利申先唔係迷摩，廢事比人屌
但你地話個board見到佢要買大筆錢買老野所以唔買比佢，
其他佢買過d咩老野？本身想要既toby，金章，爛牙29, 30都老？
屌親話買老野果陣就篇篇d老野打得最好，伊巴，matic
係山狗叫人衰左

一早有人講緊啦
咪俾你班癲狗批鬥迷摩囉
仲話人互含
屌你老母臭閪要唔撚要面呀

只係拎第二做唔到摩狗既擋箭牌
花左咁多錢, 時間比左2季
連進攻有form咁基本都教唔到
歐聯16強柒住出局, 聯賽杯比隊英冠淘汰
真係接受到?
我認同即炒摩狗唔係最好決定
同時想表達我唔係因為單單聯賽拎第二而屌摩狗

講咗咁耐重要玩二元對立分迷摩反摩
係咪唔入紙反佢就要比你標籤迷摩呀？
覺得佢唔係100%有問題又叫迷摩呀？
覺得佢有問題 唔代表要反
唔反 唔代表係迷
係咪真係咁難明？

哇 肉酸到

咁撚樣搬龍門都做得出條撚樣唔做官真係浪費

我話緊你個句

陳晚識左條女 跟住知道佢迷摩既
篤穿個套屌完就飛左

球員最大問題表現唔穩定

一場好一場壞

穩定世界級得一個 - 迪基亞

其實爛牙個陣買都係27左右

依個就係依度所謂「迷摩反摩」嘅最大分歧
佢有咩問題基本上有眼都識睇
「迷摩」就係覺得未必有更好選擇(開季後炒)所以想睇定d
「反摩」就最好聽日炒 Anyone but JM

本身有依兩種想法無問題
係班人要不停二元對立總之你唔覺得要炒佢就係迷佢
一定係覺得佢無問題所以先唔想炒佢
但其實覺得摩有問題 同埋要即炒 兩者之間其實唔係等號係有灰色地帶

我發覺呢度d人成日將人地教練好處放大，再將自己教練缺點放大去同人比較
高普進季係有form, 但佢打決賽基本上比對家食住，仲有上季d不針對式臨場調動
講到進攻有form就天下無敵贏晒冠軍咁，摩拎冠軍都唔係靠進攻
跟住就話摩而家防守都守唔到，講真而家英超除左曼城有邊隊有資格講一定唔會輸俾中下游，英超中下游不嬲唔易食
請摩不嬲唔著重其他，係著重佢實用求成績，我覺得今季尾派成績表後，咪再反摩law

係28 但果陣已經有人話買咁大年紀返黎做咩，阻住馬仔
到今年又有人怨婦話想要爛牙，但又會話toby年紀大唔值咁貴，
matic當初又話老又回塘，點撚樣姐大家咪又係29歲

上年今年作客白禮頓
好聽就中下游唔易食
唔好聽就係冇進步

Matic also

進攻前場根本就0跑動，無走位撚有空間傳，唔好話普巴，魔笛傳都死。

果種無限橫傳嘅柒味係自從椰子之後一直搣唔甩

反莫反92到反摩
其實都幾心酸

Exactly

Distance Covered 包尾，進攻撚會有form

之前Guardiola 教Sterling 一回傳調頭向前/45度入楔，拉空之後Silva/KDB 直線一傳，就射得/Low Cross

今年就算Arsenal（e.g. vs 車狗，有幾球橫傳入十二碼點，Iwobi 入了，Auba 不斷敗家），even 下游 都多咗呢招，魚拉特啲體力跑動咪浪費曬係鳩追波，完全冇夾擊

我真係好想知
係咪摩狗落order叫啲人咪撚跑

除非佢on99咁撚矛盾啦，果頭識話on92搞到班友唔跑，依頭叫佢地唔好跑

簡單d想問下 教防守有一手既摩佬到依家為止防守練左d乜出黎？ 可唔可以解釋下？班人好多時意識 企位都出問題 平時練波真係唔知練到d乜野出黎

主要係留返D氣追波/叫福仔鳩爆

由莫耶斯嗰時已經唔走位

似係
佢似叫班撚樣自由發揮
最緊要企岩位
但而家曼班前線球員唔識打自動波

下遊都有默契過我曼

咁照道理佢唔會出馬達同lin啦
兩個都好撚鍾意跑

講話要對症下藥，咪話要買右翼、中堅、左右閘
對症下藥完又屌人老
乜而家出面好多右翼俾你揀咩？唔係覺得可以簽到麥巴比/沙拿掛

沙夏

爛牙佬

Mbappe >>>>>>>>Salah

體系球員不了

永昌宮叫緊75m

好過打劫

呢倒唔係幻幻就係老
要好似fifa咁 一班妖人都可以奪冠

.....買番黎再借走再賣走依家又買番

屌啦

爛牙佬打世界盃都是企係到等波，只不過鳩斬波好啲，LKK又頂唔波，出Fellaini 嘅話同椰子/以前愛記中游打法有撚分別

你又迷摩

其實仲比錢買人做乜
上季完左應該好似熱刺咁一個都唔買
反摩就應該反到底

你係低賤到衝出去俾猁狗撚嘅弱智狗 [有無人覺得最撚Glory Hunter就係猁狗

都係嗰句，反唔係問題，要反咪即炒，唔好扮好人
炒摩都係12m，續完約然後唔買人，爭個5-10m磨到天昏地暗係咩玩法

就算趕走摩佬又點
會有人做得好過佢

試起碼50%成功
唔試就好似而家咁無冠無form

摩佬每次失控球後 防守都要全隊先返晒自己半場,
重新企返好位 而唔係即時原地反搶,

每當組織攻勢上前 一失就全隊要返後半場重新佈防

久而久之成班傳d波就愈黎愈保守,個個寧願迎波上腳自己去
唔會走身後/中後場插上overlap...怕一失要跑返後cover 返晒成個球場

所以我曼d前鋒球員個 average position 係等如其他強隊班中場中

哇屌 上面成堆論文

普巴都回購啦

打過幾次前半場逼搶 (最有印象對曼城), 比人大腳踢上去三兩下就對住迪基亞

根本曼踢唔到依D波

曼迷多數sick ball

好想知我最真係炒摩既時候, 班迷摩會點

會唔開心

唔開心潛一排
等下手柒果陣番黎攞威

摩狗係玩開低位防守
你個種迫搶都係玩開傳控高位防守嘅先會咁做
亦都可以咁講，正正因為係咁，摩狗體系對閘先咁重要

FB, IG叫春
發長文感謝

21🤭

都係果句
之前人地反摩就屌鳩人
而家普遍多人反 就扮理性屌鳩人分化
d point大多數都有問題 亦有人指出過有咩問題就當睇唔到
繼續盲目迷一個破壞緊球隊嘅人
然後不停spin去其他人度淡化摩狗做過嘅野

兩年前仲笑鳩班車狗日日屌摩佬,成日話要換領隊

今鋪真係他朝君體也相同

曼城同利物浦好撚勁
想轉會了

派帽比我曼

帽人者, 恆被帽之

你地班曼狗又冇冠軍
我點解要支持？

因為你係垃圾
垃圾應該支持番廢隊

我地利物浦唔係垃圾！

炒摩佬 請蘇B點睇？曼聯明叔 教過英超

教卡迪夫教到降班喎

Van Gaal

炒未呀仆街

笑了

而家既情況好似當年班迷奠係度死撐

笑左 果陣d迷椰

就算林鄭下台又點
會有人做得好過佢

每日同你講一次當年費sir 接手都有幾年時間

費sir 3年

仲有迷92 j青訓

應該會自動轉會

True

如果摩狗教得掂防反係冇問題
但上場真係好失望
亦都更加反映一對翼同一對閘好撚重要
靠shaw 羊 mata同馬真係死得

Btw 覺得呢度d人好撚鍾意吹捧逼搶
咁鍾意睇跑狗大可以轉會猁鏝唔送

A banner calling for the exit of Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward will be flown over Turf Moor next month, according to multiple reports.

先唔論反摩定迷摩
英國班曼迷book飛機叫木狗out係咪個腦生係屎忽？

英國果班球迷不嬲on9
唔理性又衝動

哩度d人好理性咩？

C朗回首往事：費Sir話我太多插花

【體育】基斯坦奴朗拿度能夠成...

Now 體育 -

如果唔係呀sir教c朗係摩狗教 c朗會變左福仔
年輕球員遇著摩佬等食屎

真係討論

Rui Faria 既離開會唔會係其中一個影響

係

好似仲衰過第一二年 攻守都亂過之前

child登看透世事 全世界最識波

你做得強隊就要做主動有適度迫搶架啦
關咩猁鏝事
一季有3份2係對緊中下遊
唔識做主動咪就係依家曼聯咁場場老鼠拉龜囉

卡膠同McKenna應該唔撚識教

一定好過英國果班

己經買左3年曼城波衫

你買番史摩寧果件已經係反曼

女都唔共同患難 可況球會

買左幾年日本波衫

早收，去買波衫先

除左幾十次軌猁波衫

留名

冇一樣做到

有冇人買左今季主場，實物掂唔掂

摩登定傳控呀

講起又講，其實猁靜雞雞都已經換哂成條後防

點解係屌木9 唔係屌摩9
班撚樣智障？

第二點有啦，次次都係後面大腳鳩踢上去
仲唔係start attacks from the back

屌左木仔夏天買唔到人先
柒多兩場你驚見唔到mou out架飛機咩

長傳球

摩狗夠膽贏熱狗比我睇

唔係買唔到啦，係唔想買姐

呢一刻贏輸重要咩，最重要係摩快d走

係唔信既就一早炒左摩佬直接推倒重建
而家拎球會成績黎較飛

其實講黎都哂口水啦

根本喺衣度咁耐我未見過有條友會好似連加特撐lin咁走出黎忽視所有摩佬嘅問題去撐摩佬
根本就大部分人都知道摩佬出哂事，戰術守舊，回哂塘，只係大家仲睇到摩佬以外嘅種種問題
但只要一講其他問題你就係迷摩，就好似炒咗摩佬就會所有問題解決哂咁
球員mentality冇問題，球員意識冇問題，管理層冇方向冇問題，上手留低嘅屎冇問題
攞個例子，上季失好多禁區頂後上波，一撚定係摩佬叫pogba散步回防望住人射
馬仔拉車失波一定係摩佬落order叫佢地坐定投訴唔好回防，山神自己失完追一定係佢on9
屌衣啲咪心態意識問題囉

重建咗咁耐乜方向都冇，高q大棍莫耶斯，控球減risk嘅敢師，巴士摩佬，三個都完全唔同踢法，球員練幾年又變練幾年又變，點會穩定？每個上手又要成隊人換，再夾過
衣啲咪管理層問題囉

大佬呀宜家鬼唔知摩佬冇進攻咩？但上面嗰啲唔係問題黎嘅

都唔知做乜9係要分迷摩反摩咁撚小學雞
入得黎嘅都係迷曼
(假膠除外)

簡單黎講
搵個人食死貓姐
一係佢
一係木
一係格拉沙

咁佢平時咁出位梗係簡佢啦

可以明既

時間證明左當初我唔迷盲撐lin

唔係屌佢老
係屌個年齡同個價錢不成正比
同埋爛牙佬係唔係真係勁到可以一個carry哂成隊
邊個知
一陣黎到摩佬又要佢番落自己半場去防守
反擊既又可唔可以猜到個波出去俾佢發揮
而家曼係打防反但無反啊
連防完幾腳短傳猜番上去都做唔到
一尾斬上去俾個連波都控唔定既渣古去失球權
咁究竟係唔係真係一個爛牙佬一隻右翼
就可以解決哂全部問題？

既然你都唔知
咁憑咩屌佢同價錢不成正比？

木仔傾sponsor 呢方面係勁 但簽球員就鳩流流 買親都俾人當水魚咁劏 然後今年仲要懶到咁

唔試點知得唔得？

木仔真曼都冇撚用 成日比人撚 揾錢多都唔夠買人蝕 專心搵錢算啦 買人搵個director好過

賣人叻仔左啦

當我屌錯佢
咁我希望木仔快d幫摩佬簽到爛牙佬
但28-29歲試完如果踢得唔好
到時唔知點樣可以放番出去

好老實，市面上除左爛牙佬仲有咩右翼係即食而又買到
唔通買金章安

仲要爛牙都唔係右翼

如果係咁真係唔好討論啦

總之要俾無限金錢摩佬啦

拿先科幾億換晒 11個
跟住又係後防自爆，中埸企定定，前鋒死火
戰術呢，一係就無一係 out 到同世界球壇脫節

處理球員狀態呀關係呀依d野呢
你唔係一個成熟戰士級男人如林栢丶泰利呀
就唔好同摩佬講喇

咁打到不知所謂點呀？
又科幾億黎先啦
再 loop 成績差又點呀丶球會薪金架構壞晒又點呀？
一堆年紀大又賣唔出又人工超高點呀？

摩佬到時同你講：
曼聯呢嬴唔到英超＆歐聯出局就挭架啦
我教其他隊時都係咁架大驚小怪
仲有呢我走啦 bye bye

其實依十幾年世界球擅有邊一隊豪門係成績差
唔開領導刀先架
拜仁丶巴塞丶皇馬丶車仔丶利丶曼城
隊隊如是，分別在於換幾多個先行啱路
有一隊就唔既差都年年俾 support 領隊
果隊叫阿仙奴

ching著xs

屌你shaw好似又傷撚咗

xs

曼城算有耐性
文帥柏帥都玩左一段時間

馬達身型

s都得架，係我唔想咁長

有無瘦到咁

明明MK，普巴，LKK，山狗黎之前呢度J到一地都係

黎左教唔掂又賴人腳唔夠勁，要再買

屌你老母一年前你班迷摩J 派利是定山狗呀
上年我話派利是幾好，應都無人應
依家又話點解唔買派利是

Mk有啲可惜 佢自己一直都踢唔到水準以上

Mk喺多仔都有段時間踢到好迷失

你舉呢d又幾好野，我個個買個陣都係反既

ching 米7

大部份時間都係

舉個例姐，唔想逐個長篇大論分析

合適既領隊可以令隊波打到120%
唔合適既領隊可以令隊波打到得返50%

逐個球員講幾多線無意思，點會對下遊都場場都老鼠拉龜

費sir 係可以將隊波打到150%

睇高普第一季就知
成班二三線兵都打到個型出黎

固步自封，食古不化

迷摩：踢得唔好係球員問題，管理層唔岩，成班垃圾二線球員都唔岩摩佬用
但其實摩佬已經差唔多買左大半隊人

人地後備都打到條form
摩佬呢？
打得唔好球員問題
世界盃完左班一隊球員未番黎
到番左黎呢？對白禮頓咪又係踢到咁

唔係講笑
睇青訓個433仲有form過一隊

人地鏝同猁兩隊後備青訓出黎都踢到本身一隊風格
但我地d後備同青訓呢？
摩佬仲要講到好似得1隊班友識踢波咁
熱身賽啞火就話班進去攻球員踢完世界盃未番黎
到番左黎又係前面啞火

以前隊隊搵摩佬教後防都會有form有系統左
但而家呢隊曼完全唔見有邊到改善到
後防集中力仍然低 走甩人輸盲眼位波不計其數
泊埋大巴都成日輸柒波完全唔明係邊個要負責任

有咩好傾 散班好過啦隊辣殺

曼踢得好個陣
個個都肯走
而家個個都唔走動梗踢得差

唔撚係呀

應讚則讚，應彈則彈。

第一場英超：LKK後備入替之前福仔打正前係屎，所以啲反擊好多都斷咗係福仔到，Fred/P仔/普巴啲快速反擊傳送走位比上季係好，所以明顯見到有練過，前面係LKK/馬仔應該456咗

之但係人哋一開波就輸球十二碼焗攻，加上迫搶麻麻先有咁嘅機會

第二場英超：人哋迫搶好少少，個波就斷，仲要斷係自己後場，然後就GG

老老實實摩狗套打法而家打聯賽就好明顯食得屎，要靠-6或者對手犯錯先，咁先有第一球，之後就有空位入波。一旦俾人入先，更甚輸多過2 球，之後人哋死守就仆硬街。（所謂劇本）

問題係呢種戰術uncertainty 好大，英超其他隊死球進攻唔差，加上曼聯防守咁撚閪，死球進攻又咁柒，一個唔該就輸一兩粒，進攻冇form 唔洗旨意追到。

公道啲講，曼聯放棄聯賽冠軍，只求前四，目標杯賽（歐聯或足總盃），其實係冇咁大問題，之但係而家條中場線係唔Support呢種打法，冇一個Makelele/Kante 咁嘅掃蕩中場，中堅又唔係世界級，兩閘各有各問題(Darmian 慢；羊/華位置感差包越位，梳就死都唔撚出），守不穩搞到件事柒上加柒。

老老實實，同類型教練來講，西蒙尼就算多迫搶，進攻都係自動波，一樣咁柒，Koke 打到工兵咁，但人哋都開始求變，放走加比用利馬打主攻。加上防線同死球進攻高曼聯幾班，煲得起魚生粥，先睇落冇咁柒。

真定假..
次次開始踢得好之後就傷..

屌on9立論就係你衣啲
先講樣摩佬嘅實質問題，然後講一大堆似是而非嘅嘢就一嘢扯上哂關係

球員狀態心態宜家嘢唔係必要？隨便數都一堆心態決定境界嘅例子，self discipline motivation教練可以俾到幾多幫助？退一萬步，要求一個球員有好嘅職業操守又係摩佬錯？

你唔好同我攞報紙料，你搵山神實際人工出黎。破壞薪金架構，請問曼聯嘅架構係點？我係咁易碌一碌上年份financial report完全唔明你點得出衣個結論
家陣玩fifa玩fm呀，要搵年輕pot高先買得
大佬呀啱用就要買架啦，宜家曼係咪冇錢先，唔係吖嘛

人就買唔到，而你結論就落到
你唔俾買到踢到風山水起架，先知？
根本就雞同鴨講，講乜都得

最後你啱好多豪門都開刀呀，咁如果個board覺得摩佬唔掂，點解上年要續佢約，成個暑假咁長又唔炒咗佢等人接手？
你請得一個人佢話要衣啲料，你唔俾，又唔炒佢，即係玩9佢啦，衣樣唔係管理層問題？

總結你都onl9

thank you Jose

但呢兩個都叫帶曼城拎到英超

點解可以版版都咁多字

木狗同摩狗一齊躝啦

唔好講到隊波冇form摩狗冇責任

總結 摩狗木狗一齊lan

最終都係迷曼，炒摩咪捧新帥
但係唔該木狗lan

買金章安成隊會踢到風生水起
買完人成隊會識走位
你繼續啦

講得好啱
所以一係就摩佬變(或者炒咗佢), 一係就買哂佢要嘅人
其實我曼中場斷層遠到老費年代已經係咁，一向都skip中場，史長老一個長傳轉邊再喺邊打小組

睇摩佬買fred就係想要佢嘅引球前進同長傳，不過摩佬更需要係對閘
Maicon Marcelo Ivanovic 全部係可以單打嘅閘，摩套佔中巴士先攻到

都係嗰句曼一係炒咗摩啦，衣家嘅陣容唔會打到摩想打嗰套，佢又唔會變，雙輸

無木你仲講咩金錢足球呀
攞你d錢買？Lan
你有無本錢叫佢lan

唔出錢真係木一個人決定咩
後面個board 先係科唔科水果個
木係參與者之一咋
最重要係Glazer

所以真係快啲請個football director
完全唔知宜家隊曼想點

你完全無提
呢兩季果接近400m 係邊個洗架
人又佢自己買既 少少都唔岩佢用 ？
笑撚死 自己買d唔岩自己用既球員番黎

一係你繼續話摩無錢洗啦

就算唔妥摩佬都唔會呢個夏天炒啦
炒人都要講理由 成熟少少既公司都明

你話球員態度差果d
都無野好嘈

一講到曼球員唔岩佢用
所以佢先柒 就真無收皮啦
400m 佢自己洗架
無個football director 夾硬買人塞俾佢

最弊岩岩先高薪續左都唔知點落台

其實都無咩好嘈
迷摩反摩不停狂loop

但一講到摩無錢洗就忍唔住要狗咬狗下
因爲根本唔係事實

人地屌9你未依啲
依家仲有邊個話摩狗冇問題呀？
球員同管理層係咪一啲問題都冇呀？
明撚明全部都出事
一提其他兩點 你就歸納係迷摩
有冇咁撚智障

況且管理層唔係去到100%完全唔信摩狗
只係對佢有懷疑 有懷疑就要即刻落order炒?
會唔會有公司咁撚草率呀
個12m 班夏天話就炒既去賠定先?

我講迷摩
你又要對號入座做咩？
管理層而家就係想摩佬停一停
試下善用下手上既資源先啊
下下都話買人，要用幾撚多錢啊？
講無買人，熱刺都無買人
但人地踢出黎都有form過我地
前幾年仲科得唔夠多水俾摩佬？

咁呢個係中堅責任
無啦啦漏人
戰術幾好都無用

利申唔係撐摩

仲咬緊？

係呀管理層問題呀，係佢輸比西維爾之後偉論都炒得

我依d 19 球迷就好 onl9 架
跟返全世界球壇既玩法去睇 ga ja

我又唔會整個總結出來 send 俾美國佬去 sell

邊似得你依d 會當凌絕頂，一覽眾山小咁出色
咁出眾既睇法呀

我邊句可以令你引申到佢買咗啲唔啱佢用嘅？

事實佢洗咗好多錢買普巴LKK已經200M
事實佢個陣係差隻翼同閘
事實今個夏天係冇俾錢佢買

所以我一路話你一係炒佢，一係俾佢要嘅嘢
兩樣都唔做一定係雙輸

一撚定要迷摩先駁得你？
字頭要企邊呀？
管理層有咩問題大把人講過
連班名宿都開始屌
你真心覺得木狗一啲問題都冇？
如果你答係 除左盲撚我都懶得應

咪俾左400m佢買佢要既野
未買夠就少少野都無得睇？
而家唔係要佢攞冠軍呀
你咁講法咪姐係果400m買番黎既都唔岩洗
先要繼續瘋狂買囉

再講
剩係睇今個夏天
事實你真係好好笑

鏝城今個夏天剩係買左個Mahrez
Pag直情無咩買人
佢地肯定無錢洗

剩係睇今個夏天

我唔係話管理層無問題
Glazer out就一定

係針對你講摩無錢洗咋
根本唔係事實黎
山狗都400-500k啦
無錢洗

「唔係要佢攞冠軍」
咁上季拎第二未符合你既標準
你話要睇好波 木狗請得摩狗預左唔好睇啦
就算燒多400m都唔會打到疤咁
根本應該兩個都收皮

從何來摩佬都唔係踢悦目足球，柒住贏架啦
當年佢場場1：0，你吹呀？
你請得佢就預咗佢咁嘅踢法架啦
用咗個400M咪叫攞咗啲成蹟番黎囉，但係一樣柒落去
咁一係你就盡佢意等佢可以柒住贏
你唔想柒嘅咪炒佢囉
吖屌你，你又要高薪續佢，但又幫佢等佢可以柒住贏，咁即係點？

總冇可能請個中菜佬望佢識煮法國菜架
使咗400M諗住煮個佛跳牆，同你講爭隻鮑魚，你同佢講使咗400M啦喎用住上手啲青口頂住先啦
然後又有班人話唔濟要食日本菜
LMAO

咁我個問題針對緊迷摩
你又衝出黎答
好難唔令人誤會
想問下今年係唔係無買人
Fred同dalot一中場一閘同個龍
冬季又買左山7
駛唔駛一年一big name先配合到摩佬啊
咁樣木仔先算做到野？
而家就係管理層覺得已經洗得夠多錢係摩佬度
已經買左好多人，但係踢到一d form都無啊

我肯撚定佢以前唔會教到咁柒囉
我接受到防守足球架 咪撚屈話咩一定要進攻足球
而家問題係俾佢洗左400m連少少自己風格都打唔出

回塘就回塘啦
仲有 最重要係
咪撚再吹到摩無錢洗

咁講法
那子都無錢買哂佢想要既人啦
耶子就真係無錢洗啦
因為無錢洗先發揮唔到佢實力
佢真係冤狂架

千古奇冤莫耶斯
六月飛霜雲高爾

摩佬回哂塘一個咁顯而易見的事實都可以視而不見

雪中送屎摩連奴

咁既攻力
但兩場失左4球
究竟而家踢緊咩足球

攻力見底摩連奴

仲要捱多36場

早幾日話英超組織最柒係我曼...
諗住講下姐...點知

兩場就拎嚟講

係煮緊中菜法國菜定日本菜??

對白禮頓都唔可以係自己後場猜個波上前場#

認真講
而家下下打long波
出爆炸打中鋒 lkk右翼啦
爆炸hold波勁過lkk幾十倍
應該會有番d攻勢 起碼個波上到前場

點解你會覺得係講下
20隊入面踢得最柒一定係我地。
真係諗唔到有第二隊隊型會差得過我地。

no. of touches in box 同time spent on final 3rd呢d 幾多場都講得啦
20隊入面排最尾呀大佬
對咩呀 白禮頓炸

如果係妓 對完鏝車...數據差都話

對李城白禮頓都搞成咁

三季見底摩連奴

我覺得咁貴買左lkk係摩狗最錯既決定，其次係山狗

情況咪就係因為上場咁柒先有咁嘅數據
個三中場廢到仆街，連個波都運唔撚到上去，一到中圈就斷撚咗
特別普巴條死仆街係度鳩嚟
呢兩樣數據梗係仆哂街啦

所以摩佬死都要留爆炸
Lkk根本控唔到長波落黎
但lkk係摩佬買既
可能買完番黎又唔岩自己風格同踢法
遲d又要買過第二個

柒到而家排到最尾呀
廿隊入面咁多隊最尾呀
哈多士輸1:6 西咸阿狗兩連敗都好過你呀

官網免運
印個歐聯章P仔先

隻摩狗洗400M然後同人講無鮑魚煮唔到佛跳牆
人地光頭佬洗450M就除左佛跳牆,仲可以煮多個滿漢全席出黎
你自己拎400M黎買埋D青口蟹柳雪藏蜆仔返黎
然後同人講無鮑魚點撚煮呀?

買錯人時有發生，佢兩個又唔係差到二三線球員
但你行軍調兵要變架
Lkk 踢唔掂單一中鋒， 山狗打唔到左翼
推返山狗打正前，Lkk 左右走位得唔得先
你唔練唔試，一唔啱自己唯一心水陣式就死晒火

得迷摩先覺得管理層有問題？
你啲邏輯都幾趣致
有買人就冇問題？ 中堅呢？翼呢？
請得摩狗又嫌洗錢多 咁上季又續約？
驚下手轉風格要重新入貨 咁唔一早請足球總監？
人地列強已經請左幾年 依家先仲傳緊可能會請
唔屌木狗屌邊個呀 摩狗廢 係戰術上廢
管理上 木狗除左賺錢仲識啲咩
咁多問題 定你咁撚天真覺得有洗錢就冇問題？

摩佬足球係咁預左
球員都好有問題
咁唔鐘意捧第二隊囉

事實上打李城果場都係一樣打得差 x

on9

睇得我曼就預咗要睇閪波

中堅買左拜利白lin
翼買左山7
買完番黎又話唔岩駛覺得唔夠級數
一路買落去又清唔到人點算啊？
咪撚玩啦
另外無請到足球總監又係管理層問題？
係佢唔請定摩佬話唔要
到而家都無人知
定係你同摩佬熟摩佬話你知啊？

場場西波都不離不棄....仲唔係真曼

我覺得睇埋下場白禮頓主場打其他隊有冇迫到咁先可以再講
上場成隊曼聯散撚哂
中堅企位開過老江湖
中場特別普巴條仆街仔鳩嚟
前場垃撚圾
連DDG都開埋啲西大腳俾fred接

中堅要清嘅話，有smalling，白lin，同埋B仔

散極都唔應該差過哈多士 卡迪夫城 呢d啦下話
哈多士仲要輸1:6呀

拜利柒一場又清
上場對李城勁到仆街又唔記得啦
仲要後面兩個都係摩狗買
柒一柒又清 怪唔得唔夠錢洗啦

無㗎喇
下遊班撚屌一對曼就神打上身
年年都係咁

屌原來人紅身價高就係狗籠勁老
都係唔撚覆條on9仔算

洗左400m 都仲係咁柒你點叫個board 再撐你投資落去，你買隻股票插緊水你都唔會再接貨啦下話，格拉沙從來都係商人主意，所以今季唔應該怪木狗，怪就怪個board 無撐到盡or 炒摩佬，不過如果第一年有杯落袋，第二年無冠拎第二都炒既話點叫人黎救
所以結論：今季應該西到耶子個季咁咖啦，睇下摩佬點啦，如果真係好似之前咁話想長教，佢一定要爭到前4，如果唔想教就應該玩到下半板，12月炒人搵人救亡咖啦。
利申，反摩反木，不過今次真係唔關木仔事，反摩主要係因為佢幫唔到馬仔福仔

乜你睇個陣覺得曼聯班撚樣踢緊波咩
我唔係話曼聯唔柒
但係上場個場面真係柒到俾人係中圈就拎番個波
㩒撚住你嚟打

佢話清唔到人
咁我深信要清嘅話，呢啲人一定清到姐
不過B仔意識真係麻麻，本先以為白lin會適應到之後指揮防線
但係

想睇摩去到絕境會求變
但真係無咩可能

曼聯在今季英超開季表現雖然只屬一般，但這亦無法阻止紅魔鬼的股價，周二在美國紐約股票交易所的價位，上升至歷史新高的水平。

曼聯在過去兩季都錄得破紀錄的高逾5億鎊收入，即將在下月公佈的第三季度業績，預計亦會達到5.75至5.85億鎊的水平。

成績點柒年年賺到開巷架
木仔都係專心幫曼聯搵錢, 買人既野交俾其他人搞啦

成撚日自打咀巴
你都唔知 咁你憑咩撐管理層

其實唔係好理解咩叫洗咗400M都咁柒個理據係邊度嚟
假假地都叫成績上係有進步，雖然歐聯柒碌出局，但係我覺得個場係人禍大過戰術問題(簡單嚟講就係曼聯宜家成功取代咗猁，成為新一代海鮮波)

除非個board預知曼聯打白禮頓會仆街

分手應該體面 誰都不要說抱歉
何來虧欠 我敢給就敢心碎
鏡頭前面是從前的我們 在喝彩
流著淚聲嘶力竭
離開也很體面 才沒辜負這些年
愛得熱烈 認真付出的畫面
別讓執念 毀掉了昨天
我愛過你 俐落乾脆

擺明都係氹條閪仔啫
以佢咁嘅心理狀態做隊長

我覺得佢求緊㗎啦，不過佢應該未變到就收皮俾board雞

都唔知嘈乜撚
無左朗隊既曼聯一早已經唔係曼聯

要名正言順，但唔買人等你自爆，同政棍有乜分別？

答左你
中堅：拜利，白lin
翼：山7
又扮睇唔到啊？
問你一路買人試清唔到人點算啊？答啦
同埋得邊度猜話自己撐管理層？
我只係話木仔同管理層已經support左摩佬好多
Btw你都係縮番入個狗籠度啦

駁唔到

好有依家香港基建特色.
貴一貴,超支,質素
起到一半但錢就用左7788,叫你繼續dump錢唔好爛尾
之前買落果d唔o岩用買錯左,再比錢買過整過啦

諗住至少可以基本運行...但都係隨時會壞

希望佢係現有資源下搵到最適合既踢法

點撚知你邊啲同迷摩講 邊啲同我講
點算？你知咩
你乜柒都話冇人知 但乜柒都入摩狗數啦
我問你管理層係咪冇問題 你敢唔敢話冇呀 答啦
唔夠講就玩文字 support好多又點
一舊屎撐另一舊屎
未好似你咁死雞撐飯蓋囉柒頭

如果佢捨棄咗低位防守方式，轉玩高位迫搶
我諗都至少要仆一季街

題外話，山狗係咪摩佬想要都唔知，
佢有話從來冇track過冇睇過佢係阿狗果陣既情況

心態 - 有
技術 - 有
大佬性格 - 有
把握力 - 有
比波 - 有
走位 - 有
勤力 - 有

曼區要既野朗隊都有哂

上季已經仆咗

我記得佢好似話，有得搶，唔係唔搶世界級球員咩

呢個po過左百萬字未

點解唔敢？管理層有咩問題
泵左400m俾摩佬買人踢到屎咁仲想點
人唔係無買俾你
前中後都買左連自己教開既風格都踢唔到
咁係邊撚個問題啊？咪摩戰術問題囉
一路買人但清唔到人點算我知啊
咪就係d糧白出囉浪費囉
出多左糧點啊，咪少左錢買人囉
你唔撚知咩？定你唔夠膽答驚自己柒啊

依個我就唔記得 係既姐係冇睇戰術而鳩買

ddg ig story有得睇lin剪到個頭弱智咁款

v92 時期就死出 Rooney

依家就死出 Pogba

唔玩高位逼搶都捨棄左低位防守先啦
前面控唔到高波
但防完短波又猜唔到上去
壓力晨期落係自己後半場
想睇下曼條中後場線仲可以爆幾多次
爆得多都影響球員心理同個態啦

摩佬應該期望山7可以踢到世三咁
但failed

睇睇下老左既朗隊都唔差
佢控球弱左同慢左,
但應食既都食到, 分邊又準又快, 打邊cross又好, 回防又勤力, 罰球又勁, 有隊長風範

我覺得上網打多過10個字都辛苦

你打左15隻字

最緊要係火啊

所以好辛苦

仲有得再弱智？

望望下覺得lin有d似pokemon

又loop有咩問題
答過你喇 自己睇返啦傻閪
摩狗戰術有問題仲有咩好嘈 共識黎喇 跟貼啲啦好冇
浪費？浪費得過用成季成績去慳少少錢？
又會同一個例子 點解山狗咁撚貴都要入呀
未因為夏天唔撚比多500萬買派利事囉
派利事係咪咁勁 你又唔知 無限loop
Btw原來盲撚黎 慢慢執著係摩狗身上而漠視其他問題啦

分邊就係搵華西個邊分

好心啱啱輸得咁難睇就唔好掛住玩啦

邊隻

點解要互咬？開開心心互含唔好咩？

你咪仲柒
一尾用個無買到既派利是黎講成季成績
係啊買左派利是lkk可以即刻控到哂d高空波
買左派利是b仔同白lin就唔會爆炸
成隊波會即刻upgrade
而家講緊管理層已經泵左好多錢去買人俾摩佬
咁仲想點？
係喇管理層唔肯買就係管理層問題
最好人地出咩價管理層都要accept
領隊話買咩人就買咩人，天價都要買到
咪on9啦你

我想問派利是除左世界杯 佢上季係意甲有幾勁呢？
曼聯好多球員係世杯都表現好好添

買完山齊士 咁撚高人工 你都幫唔到交出表現？
仲講話爭隻鮑魚 咁你換哂十一個啦 不撚知所謂

係得你先中意含人

最緊要係靚仔又大隻

我願意伸出我嘅橄欖棍換取曼區和平

咩頭都係弱智

大家都係曼迷，不用分那麼細

宜家主流都係傳控同防反
傳控一定係玩高位
防反又要玩低位先可以反
高狗個種跑狗打法曼聯啲人又做唔到
咁惟有打傳控

屌
條雜種狗狗籠勁老有咩資格話自己曼迷

依家搵人拉下邊都無

成個po都唔見你, 一講到含就即刻上水

馬仔囉
上場拉到出場咁滯

陳浩民

鬧完之後都係要起身睇西波

睇到有d友覺得管理層俾左錢買人就等於做左野就好想笑
首先，費sir教左27年，構會運作好多野都無點變
因為費sir一個做晒，亦因為咁曼聯成個系統落後左其他球會30年
點解佢退左6年都可以無計劃開football director呢個位
而係俾木呢條唔識波既會計佬搞轉會？

第二，我當莫耶斯係過渡領隊唔計
曼聯重建個路向到底係點先？
雲高爾係搞青訓，摩連奴係玩即食
點解可以搵兩個反差咁大既領隊？
即係曼聯班老細都唔知想點

第三，redcafe都有人講
你對摩佬係得兩個選擇
一係季前炒，換人
一係科水買人
木就揀第三個，又唔炒又唔俾錢
都唔知做乜

曼聯最大問題唔係唔識攻
係好似加歷查咁講
已經無左傳統，同普通一支上遊球隊無分別
所以先出到馬迪爾、普巴、迪馬利亞呢d從來無當效力曼聯係一回事既契弟

搵唔到位入...

木仔搵史邦沙一功抵萬過

段段回覆都咁大篇架

釣羊要用碌鳩鈎

我覺得佢唔使走
淨係幫手搵錢就得

一見碌鳩即刻跳上水含

掛住你

同囡囡傾計都要打字架啦
有幾辛苦

祖記件away都岀左
我地獌呢

獌你老母咩

同囡囡唔撚同啦

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

佢係大孖同細孖?

Woodward believes Mourinho can deliver this season but, should the club go into freefall, he will have no problem recommending to the Glazers that the manager should be removed from his position. #mufc [Guardian]

季前炒就真係on9啦
呢個世界唔係得黑同白
高層點解唔係無條件係轉會上既理由一早講晒

唔買摩狗要既人唔等於佢地就想炒鳩你
管理學上都唔會咁撚on9話咩一係炒一係就bump水
炒鳩人亦需要有理由去炒
佢地對摩狗呢刻唔係100%信心就肯撚定
但唔係十足信心係咪等於完全冇信心呀？
觀望多你半季用早兩年買既人踢咩成績又有乜撚問題

態度正確
講出哂我一路既諗法

上年用lkk舊錢買銀河唯一加爛牙佬應該幾勁 其實lkk唔差 但摩就用錯曬佢 死都要佢打柱躉
與其要曼7多一年 炒摩之後再請一個唔包生仔既新教練繼續7
我反而希望摩學下阿sir 試下轉打法唔好一味打大巴長傳柱躉 啲長傳無腳準 條柱躉迎頂時間first touch都差 點解死都要自暴其短

阿sir可唔可以屌醒daddy叫佢轉打法

某程度上都同意你嘅講法
觀點與角度

只係覺得如果收購翼位閘位時可以鬆手啲始終有迫切性，反而75M dump去Alderweireld, 我都有保留

摩佬值得觀察埋半／一季，如果成績冇，又踢得柒，我同意砍掉重練

大米ig
比人當condom冇得走仲咁講野
咸左

仲可以邊個黎教

下場再輸唔該即做野

YOUNG同LIN都好靈活

Pogba有少少抽筋

P仔Fred 智障

LKK喺曼要踢到好似比利時或者愛記咁接近冇可能，除非我曼領先一球，否則隊隊打防反，佢根本冇空位爆
至於要LKK拉邊係可以嘅，但會為右路防守造成好大壓力，尤其我地右閘速度較慢

其實唔算7啦，之前加利仔講得都幾岩，洗呢400m係洗走耶子同v92 d舊血，呢400m值唔值唔400m呢，暫時出黎既表現真係唔值，但都補強左d位啦，lkk、b仔、馬迪係好值，pogba唔值100m，6~70m左右啦，山就overpaid得好緊要[唔好講到mk唔值錢咁]，其他dalot，lindelof都還好啦，較長線投資黎既，呢堆人，其他球會買應該300m多d就得，怪就怪你係曼魚啦

所以我同意簽個director咖，木搵錢真係好勁，完全唔明點解我地7左咁多年 d sponsor仲可以同皇疤一較高下

邊個教都好，如果呢半季/一季仲繼續係閪得黎又冇成績，換教練係唯一選擇。

Lkk世盃都狂失機
哂左世三同迪布尼唔知幾多球妙傳
唯一好j就係對日本最尾果球既走位

真心無咩可能，所以呀sir真係好勁，肯由442>433>4231，一把年紀肯唔用你之前成功個套去試新野真係好難，雲加雖然比下去但都算係咁，摩就，唉，898啦

慘就慘唔dump錢就要食屎，dump錢又要食屎，請個第2個又要dump錢，無限loop，結論：點都係屎。

比利時既佢都係舊大垃圾，係拖肥個陣叫打起

屌 仲鬧緊

費sir轉433 or 451 係因為基羅斯
你睇番 基羅斯一走
就變番4411 442

唔係4231 咩 幾時變返442
朗隊根本係全能10號位，回防又見到佢，進攻又見到佢

其實相同既野講左100次都有
踢完場波再屌啦

唔好講到摩無錢洗就得
你望住400-500k 既山狗仲講得出真係好柒

其實衣個都係其中一個point, 摩佬揀人啫，價錢應該唔到佢控制
有名你叫水魚曼，買人一定水魚價，賣人就定必賤價
唔係屌木仔，新官上任非戰之罪
其實摩佬買嘅人算係deliver到，係差隻翼同閘
其實我係幾期待Dalot

4411 ，451啦
得香川係到先係試4231
4231個中間係攻中黎
但費sir中間會用輔鋒
唔係咩叫攻中墳墓

攻中墳墓你地講JA
曼聯無Ozil Mata果隻10號姐
但朗隊呢種仲勁過佢地，係勁唔過施丹Only

我唔覺得朗隊係純SS，佢回防仲後過傳統AMF

攻中墳墓真係唔係浪得虛名，當年真係死好多攻中

多數J邊個死邊個

係會咁快炒就一早炒左
慢慢捱啦

雖然成日屌佢，但心底幾欣賞佢
佢心態好好，肯學肯捱
上季季尾其實見到控波有明顯進步
世盃走位都有
不過始終控得仲係好差
但又肯提早完假番黎練波

以佢年齡我係好希望佢可以繼續進步

真係
你睇番費sir成個生涯幾乎無一個攻中playmaker位
前期唯一想試既veron都係失敗 洗左28m當時天價
肥安由攻中變到中中

4231 中間果隻係攻中playmaker
但費sir 陣容係無呢個位
d波由兩個平衡中中組織

真係好想快d踢完熱刺睇下有咩新point 嘈

唔好為左隊垃圾嘈啦

郎隊全能中場，s咩s，a咩mc，1個打晒fifa/winning/fm都無呢個位，要叫既話應該叫ADMLCR (attack defense midfield left center right)，認唔認同?

試過想同時放香川+朗尼踢過一兩場 41212
但好快無用,
好似有婆婆球迷打電話上mutv 叫唔好再出,費sir 又真係無再排

lin dragon

嘩屌柒撚到仆街

佢心態真係好好，比利時世杯係睇到有進步，更加反映到摩狗個進攻教練真係廢過西，同埋妹妹心態真心差過佢

冇架
原本買山就係想有個人可以纏繞性大啲突破製造空位，引到後衛俾LKK, 可惜山有心冇力
LKK係次次都1v2 翼位閘位又趕唔切後插，真係好慢隊波

咁依你所見，朗隊係咩位

SS回防回得後過AMF

如果佢係全能自由人，咁已經包埋個攻中位，要個攻中黎有乜意思

死都要打柱躉主攻 不如索性用爆炸打中鋒lkk 打右好過啦 右閘用大米齋防守 左閘用羊出波爆控俾山or普巴射 lkk遠柱執雞
再叫lkk練下洛賓的軌跡
都好過下下要lkk做柱躉 等運到80幾分鐘 之後再換爆炸做中鋒 橫掂傻9摩淨係得啲味 點解唔索性一開始就出 下下要最後先出 讓人八十幾分鐘咩 淨係得呢招 不如索性就練好佢啦。

費sir買過既攻中
Veron, 肥安 , Kagawa

曾經想買細哨但買唔到
佢唔識用

點解你定義既攻中先可以打同一個位先

Cut In翼同拉邊翼，唔同用法，用得好咪得

唔通有隊波會有Cut In 翼墳墓？

而家曼咪係cut in翼墳墓

依家係球員墳墓

前鋒, 翼, 閘, 攻中, 中中, 防中, 中堅墳墓

淨係練到keeper

Rooney同傳統攻中有分別wo
佢係識組織 但僅限分邊 再插上禁區射門
佢係會俾直線
但球隊組織唔會主力由佢發動
最主要係佢唔會控制節奏

呢d野費sir交俾兩個中中做
Rooney更有侵略性 更常入禁區
佢0910擺出黎係輔鋒但打得仲前過Berbatov

費sir陣式入面無攻中呢個位
交俾中中負責

而家4231中間個攻中會係組織核心
下下經佢去

LKK冇可能長期或者固定打右 100kg跑上跑落 又要進攻又要防守 對佢膝頭有幾大壓力？肯定早殘 你比佢中鋒位向前衝 偶然靠右出波係最理想

你講傳統ja
傳統翼夠係左腳踢左翼, 唔通依家逆足又唔叫翼咩

4231 好多時都係
兩個中中 一個Btb 一個純防中
一個攻中 組織交哂俾攻中

費sir無分得咁細
佢既中中要咩都做
費sir既中中位好難打架
後來晚年主守又會用451
中間可以係3隻所謂工兵又係無攻中

想試既Veron Kagawa都失敗左
肥安俾佢改造到4不像

用大米齋防 俾lkk唔回防得唔得呀 唔馳下下都11個人防呀 同埋對弱隊防守壓力低啲先咁出

所以除左香川 veron果時試過
其餘時間咪無打過4231

佢要求中間果個輔鋒要入波多過組織

點解朗隊打10號位唔係4231

SAF不嬲ignore十號位

佢就係唔係打緊10號位
9號半
佢係咩都做 打法更aggressive

10號位係組織核心

費sir個組織核心係scholes 到
1011 歐聯用giggs分波tim

個樣已經夠滑稽
仲要衰多兩錢重

正如Totti 迪比亞路 Baggio 呢d
都係所謂9號半
佢有組織能力
但更多時間會靠近籠門入波

你睇番恩尼斯達 D.Silva
再睇Rooney 就知打法試分別

應該好多人都知我終極迷閪

本身想印意大利佬
但怕佢走

好撚型

最慘係肥安
當然佢本身紀律好有問題

但一黎到19歲就俾人迫左去打中場中
又無防守力 又無位置感咩都無
雖然一開始憑體能 活力打中中打得ok
仲記得0708佢對阿狗係屈法比加斯機
下下用個屎忽bump死法比

但之後就迷失變到4不像
佢當初去西甲 意甲可能會有短暫高鋒
之後因為紀律問題早熟早殘

好同意
費sir係將佢所有靈氣創意磨走哂

但佢夾聰明仔又打咗陣好波

見好多人都印英超字

佢仲話2020國家隊退役
專心踢聯賽

搵爆炸學下hold波先啦
下下直升機

晚安 而家咬緊d咩

洛賓的軌跡咁撚易練咩
易練就唔會係單丸獨步天下啦
仲要佢啲控球咁撚柒差
不如叫佢練好啲預判啲波嘅落點好過啦

慘咩鬼？冇入攝能力冇射門踢乜鬼攻中

個攻中一季踢50場入2球嘅話
屎都有得你食啦

你都識講啦，佢最叻後場帶波上前場，有速度有活力有體能有得位，唔搵佢踢中中就on9

咁後生就退

"踢中場中搞到無靈氣"呢句on9到無論，香港班傻仔球迷又跟住信

呢句野只係攞黎幫安達神同oscar呢啲自我放逐神童開脫

踢中場中企位後少少,多啲防務就搞到你冇得扭波冇得傳靚波？你地講吓個邏輯關係先啦

華朗意甲踢中場中有冇靈氣？迪布尼踢中場中有冇靈氣？恩尼C達踢中場中有冇靈氣？

我想咬安達臣死因

印球會字靚啲

真心LKK 唔差，後生有身體質素

其實LKK打主攻hold 波做支點冇乜問題，肯定好過Morata 一迫就甩，加上有少少走位意識，回傳完係會走位拉空/入揳，山狗未來之前記有有一兩球同馬仔/馬達係禁區至十二碼點頂跌跌撞撞j都傳到入去入埋波，係山狗到咗之後就唔知做乜鳩

LKK 最大問題係普巴長傳之後，攞唔返個波落黎，上季睇咗成季，DDG/Pogba 大腳上去前場，要不是有Fellaini, 幾可肯定係俾返個波人哋。

爭頂，二傳，頭槌set波就完全做唔到，用腳攞返個波落黎反而好少少（不過都係柒柒地）

咁樣先至有錯覺覺得LKK只可以打防反，打主攻收皮。

反而平飛/45度斬入禁區還好，有時身體夠好掗到個點，個頭碰一碰就入。

解決方法：

1. 唔斬，學曼城咁傳上去，不過摩狗撚夠膽後場猜咩
2. 用Fellaini，之後用Fellaini set 波落黎，不過出Fellaini 同中場打少進攻點個冇分別。
3. LKK進化/買人

我都想知 明明佢有一排打起左 好可惜傷左 然後就踢唔番 佢又肯去又肯比直線

女人達上場已經唔洗點hold波靜係負責走位

晚安

但佢hold唔實個波點樣做支點

咁既身型hold唔到波真係好浪費

真心唔係佢hold 唔到，隊友唔走位，冇位傳，俾三條友圍鳩佢，斷硬，C朗踢都死啦

加埋佢頭槌預判係垃圾級別

真心咩
睇伊巴攞第一點同佢有咩分別就知

好撚認同，長傳斬上去成日跳錯時間

伊巴個頭都係柒，不過咁嘅身高，咁嘅腳法好少有，伊巴成日係用隻腳攞返個波落黎

United failed to secure two priority transfer targets in the summer and Mourinho was frustrated by a lack of face-time with Woodward during their turbulent pre-season tour. Mourinho had asked for a sit down with Woodward in the United States but was informed the United chief was ‘busy’ ahead of the August 9 transfer deadline.

如果係真，真係笑撚死人

伊巴啲first touch真係世界級
條廢盧根本冇得比

佢同聰明夾得最好果期輪流傷

最好果期一定係夾卡仔

贏車狗嗰場十二碼點頂跌跌撞撞都傳到入去入埋波 就係山狗傳個波入去

有期佢同聰明打d one touch短傳好好j
果時仲諗住曼聯中場有希望

1，3個解決方法同要炒摩狗無乜分別

打返敢帥隻4141算啦
左山 爆 普巴 馬達
馬迪

條友又要唔變食老本 又成日鳩up 又廢

上年打433 咪差唔多
好多時左山右達
中間普巴馬迪鐵膽, 係差個爆炸姐, 有時都後備落場

但v92 果期d overlap 打到哇哇聲, 羊同blind 唔需要妹波都出到靚波
hehe mata 彈彈波再直線比華西

依家打白禮頓, 爆炸出左黎之後30min, 得一下crossing

木仔貢串既

左羊係真核

肥安最夾一定係夏格
佢地種默契唔知點出黎
第一場出黎攻守分工已經好清晰
打落去都好好用 不過最後又係傷患拆走
但佢兩個算係我近十年見到最夾既曼聯中場組合之一

同樣係29歲, 左羊真係勁過左山好多

工作~~~工作~~~再工作~~~

又要番工啦 屌

仲要睇下我地頭兩場既對手

球員字係咪即係盃賽字?

曼連無洗過錢比摩蛇點進攻牙

其實都幾難做到, 啲進攻數據對住中下游都包哂艇咁
姐係是但執一隊降班膽進攻都好過我地
不過依家反個教練球會都唔會炒
支持到佢走嗰刻

疏傷左😑？

其實唔記得V92既第一年定第二年用過呢個陣法，當時V92用爆炸打最前做支點（因為爆炸既心口控球其實係世界級），再製造空間俾前場球員，當時V92試用果幾場成績都幾好，但對住當時仲係摩連奴教既車仔俾佢針對性佈署，佢當時用蘇緊人盯人Mark爆炸，令佢失去左做支點既作用，令V92放棄呢個陣。
（之前V92用呢個陣SM過熱刺）

We will beat Spurs and Mourinho will look like a genius. We will then lose to Burnley next week and everyone will want him sacked again. This will continue for the rest of the season and possibly for the rest of our natural existences.

其實宜家青訓出嚟或者後生一代都已經好難再搵到傳統意義上嘅支點中鋒

即刻摩狗可以收皮

星期一又有得睇豬波

前面有巴打話
「高癲 有落bid 都唔跟你摩佬呀」

咁呢個係唔係
細哨有落bid 都唔跟你費sir 呀

有d 人盲反摩佬反到佢做乜都係唔岩

細哨肯黎，仲叫埋基巴神一齊嚟

最後巴塞比多幾M截糊姐

笑死
唔知頭唔知路搵細哨做例子

唔係細哨都想嚟
因為巴塞比多d錢
所以細哨先去巴咋咩?

點同細哨比
人地當年係肯黎 只係比巴塞比多啲$截左
（不過都好彩 佢黎左就未必成就到今日嘅牙朗 牙朗應該多謝疤狗）
高甸呢？由頭到尾都冇諗過黎
屌 其實要bid應該bid Gimenez 啦

我係想講
根本有好多好多因素去決定一個球員去邊
教練係其中一個
不過仲有家人，朋友，伴侶，生活環境，國家，喜好，文化，甚至天氣。

如果高癲唔黎100% 係因為唔想跟你摩佬
咁你地可能係讀心師啦

高癲好似淨係想搵曼做condom傾續約
可以簽到基沙文都好
但而家個陣唔知可以擺佢踢咩位

講真 今年馬體會買咁多人
賤種皇又似回緊氣
歐聯決賽又係馬體主場搞
施蒙尼又好似對班球員落左咒咁
馬體d主力過黎嘅原因應該只係得$

笠件波衫企前面咪得囉, 使理踢咩位咩
橫掂而家前面都係求鳩其

咁我都係講其中一個可能因素
摩佬既問題已經係前面打左好多次
唔再打了，爬爬文啦

真 進攻自動波
但到時無咩用摩佬可能又要再買人

迷摩想轉營
想問呢度撐邊個教練教先唔會比人咬？

如果摩狗都識落咒就好
起碼落到場同你搏命唔會行行企企先

有幾個球員都好搏命
但得出黎既效果都係無咩用
當然如果成隊肯走多幾步就唔同講法
但而家無

費sir

Sir Busby

唔轉得，會比狗咬話你怨婦

山狗下場爆發

爆發咗了
19場入3球

屌奶星星期一晚三點先有波睇

睇完成場零組織攻勢既西波後直接食早餐返工

個晚返夜

係呀

點會唔知打咩位
打Lin條垃圾個位已經完美
法國嗰陣同我地咪差唔多
只不過人地隻右翼係包皮,基奧特又hold到波

Lin世三地位無人可取替
如果拉豬做到包皮咁
Lkk做到銀河唯一咁
咁就唔駛咁愁
而家lkk好似走多步去逼都懶咁
好多時都只係走位去遮線
拉豬又淨係識一尾帶波去死位

普捷天奴→無冠
高普→無冠
92一代→廢中得把口
安76→老人聯
干地→大巴
哥迪奧拿→淨係識教勁隊
V92→鳩猜
莫耶斯→鳩斬
布魯士, 蘇斯克查, 曉士, Phelan→教到降班

唯有雲加
配合活華特賺大錢+打進攻足球+年青球員+奪冠

我要費爺爺 唔係要雲爺爺

雲加

有錢用既干地一定勁過摩狗

如果炒摩狗請干地兩條小學雞又嘈過

干地用錢唔多咩

屌 shaw傷左
係唔係要換下隊醫或姐體能教練
每星期就有一個正選傷

施丹→皇馬人腳我老母都識教

吓連隊醫都要換
就嚟要換晒成隊成個班底成個管理層

轉捧第二隊會唔會易啲

點名買果幾件都廢到仆街

不過冇呢個option

到干地嚟咗你就唔會咁講

只可以講睇得出佢有戰術 好過而家一碌尻咁囉

處理球員關係應該衰過摩佬

少過摩連奴 好似係

咁實各有各好架啦

趕走沙皮狗, 死出莫拉達
唔知呢度會屌到隻干狗點樣

佢都係用死一套

木狗定摩狗錯？有結論未？

why not both

阿sir當年->三年無冠，全隊清，換淨四個，金錢足球

干狗同dc d私怨勁到仆街
拎冠個年又係世三 dc carry 黎到我地肯定又即刻柒到仆街

但干地上季好想要果個前鋒係我地度wo
仲為佢定晒戰術

佢想要lkk 買唔到先買莫拉達

我地係調轉
死皇狗

多謝都黎唔切啦, LKK柒極都好過莫拉達

今季我唔敢講

今日考車，第三次一take pass

唔好單單打打我哋手足好喎

岩

做開cd rom都想發表下，老實說比左兩季時間摩佬去執隊波，人腳前中後都添兵！但摩佬教左D咩比球員呢？佢以前最叻玩防反，而家呢？連防都甩甩漏漏！仲講咩反擊？進攻模式呢？究竟有冇巴打可以話我知曼聯而家係咩模式進攻？我只係見到係三閘線開始D球員係毫無概念點攻上去！之後再回傳！分邊！諗諗下個波已經失左！每次入波，我成日覺得又符碌入左！作為一個曼迷，呢個想法係幾咁可悲！究竟摩佬教佢地進攻教左D乜？！而家仲要連士氣都冇埋！呢季真係無眼睇

輸埋比熱狗之後 可以宣佈炒摩狗

呢幾日真係咬到唔想入嚟

如果班球員仲係甘表現
下星期都唔洗入黎 熱刺肯定大炒我地

仲入？
睇下av好過啦

同問香港人咁慘，係共產黨錯定特狗錯冇分別

成個月無打丁

入親嚟都咬緊
輕則摩狗死全家
重則老母比狗屌

正常少少得唔得

睇黎都要踢完熱刺果場睇下咩程況先會有改變。
不過踢完熱刺後，應該愈咬愈勁

【體育】受萬千球迷喜愛的足球電玩遊戲《FIFA 19》將於下月推出，外媒就率先披露了曼聯球員的數值，其中門將迪基亞的綜合能力值有91，為全隊最高。

上季曼聯雖然在聯賽排第2，但歐聯早早於16強出局，全季4大皆空，表現令球迷失望。在新一季FIFA中，球員的綜合能力值既沒有提升，亦沒有出現大幅下跌。迪基亞為全隊唯一綜合能力值超過90的球員，緊隨其後的有保羅普巴（88）、阿歷斯山齊士（87）、盧卡古（87）及尼曼查馬迪（87）。至於新加盟的巴西國腳費特則有82，與隊長路爾斯華倫西亞、安達靴里拉及連格同分。

弱隊出鋼門

我曼個fifa rating真係最overrated

木仔返去專心搵錢, 摩佬就直接躝啦

用Fifa19 迪基亞 同NBA 2k19 LBJ 鬥。邊個會贏？

盧卡古 山狗 87

Lin同hehe同分

好癲
渣古山7竟然有87
睇現實表現83都已經俾多

Lin究竟唔同Messi同分 on9

馬83 福81 bailly得返82

lkk finishing過80真係笑話黎

咁人地丁力廢棉奴起碼88

60啦

想知大佬幾分

Gareth Southgate names #eng squad next Thursday. He's watching #ffc (Sessegnon) v #twitterclarets (Heaton+), then #mufc v #thfc. Steve Holland scouting #saintsfc v #lcfc and #watfordfc v #cpfc (and then joining GS at Old Trafford).

猩猩同包皮一樣87

fifa世四迪基亞

山狗(87) LKK(87) Lin(82)

妹(88) Fred(82)

matic(84)

Shaw(78) B仔(82) 屎波(81) 華西(82)

DDG(91)

馬(83) 福(81) 馬達(83) hehe(82)

屌牙得番78

合理值:

山狗(83) LKK(83) Lin(80)

妹(85) Fred(80)

matic(83)

Shaw(78) B仔(80) 屎波(79) 華西(78)

DDG(91)

雲佩C 單騎carry阿狗同曼狗 Fifa2013先88
LKK竟然有87

不嬲都78 廢開

fifa無得計個腦 益晒D nigga

講我曼

Eric係超級曼撚
成日屌鳩摩連奴同普巴

呢到上年有人話佢可以超越雲佬

Hehe跌左

世界第二中鋒
不服來辯

上次佢屌鳩摩佬 句句入心入肺

教練係請你返嚟解決問題 唔係製造問題 仲有長教不能 短期又無能嘅論點真係幾好

世界第一牙，中鋒佢最高

佢踼柱躉真係一世冇出頭

睇完比利時覺得佢成唔到大器

頭兩三場有幾下以為佢進步咗 埋門好似冷靜慢慢控定睇住射 杜奧巴話學到網球手式嘅埋門

之後好彩 過幾場即刻變返熟悉嘅LKK

巴拿馬，突尼西亞

個陣邊撚個講

見頂架啦

1001

搵哂d前鋒首季加盟曼聯既入球數黎講

佢最高數值？唔會呀
傾 利雲？

咪就係我囉

1米91最高呀, m子都係190

但跳唔起

等睇你7字頭

跳得起，但跳唔岩位

肯定係斬得衰啦，
要好似肥梳上場咁斬係佢頭頂，真係企係度都入

又柒

今晚迷摩話事

大部分pt曼區都屌過哂屌到口臭
但有個重要訊息高層100%信木仔
摩有咩依郁木仔有權炒佢
反木果d可以ff少陣

一定會戰勝歸來

木仔根本唔使擔心
老細點會炒個搵大錢既員工

木狗仆街死啦
買乜柒人都貴一貴
等陣啲仆街又話曼聯spend好撚多

摩狗躝未 ...

明知提早關轉會窗都唔早D買, 除左戇鳩真係唔知講乜好
都係專心搵錢算啦

毅進星100都無

Mourinho: “Paul has to answer by his words. If you want an explanation on Paul’’s words, you have to ask him and get him.”

捉鬼敢死隊3

鍠軌曼 下一隊係？

回塘回成咁邊隊會請

只要係反摩
ERIC呢D垃圾都吹棒

摩狗提前半個小時出席賽前新聞發佈會，但僅僅持續了8分鐘就離開現場，期間他還拒絕評論與普巴的關係，同時也拒絕評論熱刺

lloris比警察拉左?

放撚咗出嚟

講咩都死
不如唔好講
摩佬威左咁多年 最低潮就係而家

點睇都係排16啦最低潮下話
而家都未算眾叛親離
又無正式反面

係皇 轟最後果段時間
真係同全隊反哂面

仲有佢最近呢8年
教親隊隊都要捉鬼既
係佢問題
定呢3隊既球員全部無球員道德呢

唔識
無睇過法甲

但係今次摩仲控制到情緒
未引爆個炸彈

轟二果時無段段屌柒個隊醫入場無經佢批准
之後就同全隊開波

今次佢暫時仲控制到情緒
佢一爆就好睇

一爆可以執包袱了
轉會窗果陣係咁鳩噏就知果頭近

大家今晚唔好打丁，打走d陽氣

曼聯教練摩連奴於聯賽主場對熱刺賽前記者會上表示 : —

我們聽說馬迪已經回歸訓練，華倫西亞也是，山齊士也做好了備戰，他們會進入大名單麼？你是否非常想念他們？
摩連奴表示 : 我目前還不確定，因為今天週五，我們在週六和周日還會繼續訓練。比賽是在週一，周日我們會做最終決定。馬迪和華倫西亞和球隊合練，達洛特本週第一次隨隊訓練，因此，從醫療團隊角度來看，他們都已經不再需要治療了。

球隊已經準備好迎接熱刺的挑戰了
你必須在奧脱福迎接19位對手的挑戰，也要前往19個客場進行比賽。
在對熱刺的比賽之後，我們要面臨連續的作客作戰，對手分別是般尼和屈福特。
我認為這是一場艱苦的比賽，因為對手上賽季的排名在前四位。

輸給白禮頓後的反應
本週是否過得很艱難？或者說因為球隊輸給白禮頓，大家更有動力？
摩連奴表示 : 並不會。我認為輸掉比賽之後的時刻是最艱難的，尤其因為大家都非常在意這份工作，都很在意自己職業球員的身份，但是再之後，你就要開始去想下一場比賽了。當你贏得一場比賽後，也會做同樣的事情，你必須盡快向前看，並把注意力放到下周的比賽中，而當你輸球時，你會想象自己在下周比賽中付出更多的努力。

對熱刺你希望看到球員什麼樣的發揮？
摩連奴表示 : 我希望他們表現出色並贏下比賽。
輸給白禮頓後，你如何做到這點呢？你如何讓球員重回正軌？
摩連奴表示 : 就是踢得出色贏下比賽，不要犯錯，表現優秀，贏下比賽，這就是我們想要的。

對於本賽季的足球風格，你認為目前球隊是否進行的順利？
摩連奴表示 : 我認為球隊對李斯特城發揮的很出色，我們取得了勝利；但我認為對白禮頓的比賽我們發揮的糟糕，然後我們輸了比賽。

你認為拜利和連迪路夫是否按照你所設想的取得了進步呢？
摩連奴表示 : 我不會和你分析我的球員。

關於熱刺，對於保捷天奴管理運行他們的方式，你印象有多深刻？
摩連奴表示 : 對此，不做評論。

據稱您和活華特關係還行？
摩連奴表示 : 當然。
沒有問題？
摩連奴表示 : 沒有。

對於媒體的報道
摩連奴表示：不要問我這個問題，因為我不會去看那些內容。他們寫的、電視屏幕裡面出現的，我連10%都瞭解不到，因此回答這個問題，我並不是正確的人選。

你是否認為所有這些討論、這些反應都太過頭了？即使你並沒有看到這些報道。
摩連奴表示 : 你們都很悲觀，我不會。

當普巴表示上場比賽大家的態度有問題，作為教練你對他的評論作何感想？
摩連奴表示 : Paul告訴你們感受，那他應該用自己的說話再回應，如果你們想問他的話到底什麼意思，你們應該找到他去具體問一下。

又串班記者

開始發爛渣唔撚理班仆街

講咩都有位俾人入，索性鳩hea好過

佢似係廢事講多比班傳媒又老作多啲

佢應該都知之前過咗火

咁你同我吞哂佢

Hehe

食完女？

啱啱先收工

收咁夜？

再夜d都試過

你岩岩收工
我就準備訓教教豬啦

做鴨？

唔洗陪女？

你就係

那有女你老母

me do chicken right

你d肥婆fans

又老尾

有圖

早晨！

又要睇猁鏝威威

仲要睇痢狗炒9 Brighton
咁先有對比

馬廸87 渣古都87

已經習慣當曼一輸波就唔上波台

個人醒左又健康左

1002

摩狗既契仔們早上好

準備好又哭波哀味

又可以係fifa19 瘋狂奪冠

1

2

3

用神鋒lkk